A O
presente O
licitação O
tem O
por O
objeto O
a O
constituição O
de O
Sistema O
de O
Registro O
de O
Preços O
SRP O
para O
aquisição O
de O
sondas O
enterais O
e O
outros O
, O
de O
uso O
ambulatorial O
e O
hospitalar O
, O
em O
conformidade O
com O
as O
especificações O
técnicas O
constantes O
do O
Anexo O
I.1 O
e O
visando O
contratações O
futuras O
pelo O
Órgão O
Gerenciador O
e O
pelos O
Órgãos O
Participantes O
relacionados O
no O
Anexo O
I.2 O
. O

O O
objeto O
deste O
certame O
licitatório O
será O
dividido O
em O
itens O
, O
conforme O
tabela O
constante O
do O
Termo O
de O
Referência O
, O
facultando-se O
ao O
licitante O
a O
participação O
em O
quantos O
itens O
forem O
de O
seu O
interesse O
. O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar I-LOCAL
/200|CEP O
05403-000| O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, I-LOCAL
SP I-LOCAL
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O

Para O
o O
exercício O
do O
direito O
de O
preferência O
de O
que O
trata O
o O
item O
5.6 O
e O
subdivisões O
, O
bem O
como O
para O
a O
fruição O
do O
benefício O
de O
habilitação O
previsto O
na O
alínea O
f O
e O
subdivisão O
do O
item O
5.9 O
, O
a O
condição O
de O
microempresa O
ou O
de O
empresa O
de O
pequeno O
porte O
deverá O
constar O
do O
registro O
da O
licitante O
junto O
ao O
CAUFESP O
, O
sem O
prejuízo O
do O
disposto O
nos O
itens O
4.1.4.3 O
e O
4.1.4.4 O
deste O
Edital O
. O

Será O
permitida O
a O
participação O
de O
sociedades O
cooperativas O
nesta O
licitação O
, O
nos O
termos O
do O
artigo B-ARTIGO
1º I-ARTIGO
do O
Decreto B-DECRETO
Estadual I-DECRETO
nº I-DECRETO
55.938 I-DECRETO
21 B-TEMPO
de I-TEMPO
junho I-TEMPO
de I-TEMPO
2010 I-TEMPO
, O
com O
a O
redação O
dada O
pelo O
Decreto B-DECRETO
Estadual I-DECRETO
nº I-DECRETO
57.159 I-DECRETO
21 B-TEMPO
de I-TEMPO
julho I-TEMPO
de I-TEMPO
2011 I-TEMPO
. O

Às O
cooperativas O
que O
preencham O
as O
condições O
estabelecidas O
no O
art. B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
Federal I-LEI
nº I-LEI
11.488/2007 I-LEI
, O
estendem-se O
as O
regras O
previstas O
para O
as O
microempresas O
e O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
referentes O
ao O
direito O
de O
preferência O
de O
que O
trata O
o O
item O
5.6 O
e O
subdivisões O
, O
bem O
como O
à O
fruição O
do O
benefício O
de O
habilitação O
previsto O
na O
alínea O
f O
e O
subdivisão O
do O
item O
5.9 O
. O

Para O
o O
exercício O
do O
direito O
de O
preferência O
e O
a O
fruição O
do O
benefício O
de O
habilitação O
indicados O
no O
item O
2.8.1 O
, O
a O
condição O
de O
cooperativa O
que O
preencha O
as O
condições O
estabelecidas O
no O
art. B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
Federal I-LEI
nº I-LEI
11.488/2007 I-LEI
deverá O
constar O
do O
registro O
da O
licitante O
junto O
ao O
CAUFESP O
, O
sem O
prejuízo O
do O
disposto O
no O
item O
4.1.4.5 O
deste O
Edital O
. O

O O
julgamento O
da O
habilitação O
se O
processará O
mediante O
o O
exame O
dos O
documentos O
a O
seguir O
apresentação O
. O

em O
se O
tratando O
de O
sociedade O
empresária O
; O
empresárias O
; O
c O
) O

Documentos O
de O
eleição O
ou O
designação O
dos O
atuais O
administradores O
, O
tratando-se O
de O
sociedades O
d O
) O

Prova O
de O
inscrição O
no O
Cadastro O
Nacional O
de O
Pessoas O
Jurídicas O
( O
CNPJ O
) O
; O

, O
a O
certidão O
mencionada O
na O
alínea O
a O
deverá O
ser O
substituída O
por O
certidão O
cujo O
conteúdo O
demonstre O
a O
ausência O
de O
insolvência O
civil O
, O
expedida O
pelo O
distribuidor O
competente O
. O

º O
da O
Constituição O
Federal O
, O
na O
forma O
do O
Decreto B-DECRETO
Estadual I-DECRETO
nº I-DECRETO
42.911/1998 I-DECRETO
; O
Edital O
; O
b O
) O
não O
se O
enquadra O
em O
nenhuma O
das O
vedações O
de O
participação O
na O
licitação O
do O
item O
2.2 O
deste O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O

Fone O
: O
( O
11 O
) O

Registro O
de O
Pessoas O
Jurídicas O
. O

Se O
sociedade O
empresária O
, O
pela O
apresentação O
de O
certidão O
expedida O
pela O
Junta O
Comercial O

Se O
sociedade O
simples O
, O
pela O
apresentação O
da O
Certidão O
de O
Breve O
Relato O
de O
Registro O
de O
Enquadramento O
de O
Microempresa O
ou O
Empresa O
de O
Pequeno O
Porte O
, O
expedida O
pelo O
Cartório O
de O

Em O
se O
tratando O
de O
cooperativa O
que O
preencha O
as O
condições O
estabelecidas O
no O
art. B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
da O
Lei O

Declaração O
subscrita O
por O
representante O
legal O
da O
licitante O
, O
comprometendo-se O
a O
apresentar O
, O
por O
ocasião O
da O
celebração O
do O
contrato O
, O
ou O
quando O
reputado O
oportuno O
pela O
Administração O
: O

Licença O
para O
funcionamento O
do O
estabelecimento O
, O
expedido O
pela O
Vigilância B-ORGANIZACAO
Sanitária I-ORGANIZACAO
do O
Estado O
ou O
do O
Município O
onde O
estiver O
instalado O
( O
atualizada O
) O
e O
, O
no O
caso O
de O
renovação O
e O
esta O
não O
houver O
sido O
deferida O
, O
tempestivamente O
, O
deverá O
ser O
apresentado O
o O
protocolo O
do O
pedido O
, O
formulado O
no O
prazo O
, O
acompanhado O
da O
licença O
anterior O
, O
correspondente O
ao O
último O
exercício O
; O

Laudo O
de O
Esterilidade O
para O
o O
vencedor O
dos O
itens O
: O
02 O
, O
03 O
, O
04 O
, O
05 O
, O
06 O
e O
07 O
, O
emitido O
por O
Laboratório O
Oficial O
, O
acreditado O
pela O
INMETRO B-ORGANIZACAO
ou O
REBLAS O
, O
ou O
emitido O
pelo O
Fabricante O
, O
subscrito O
pelo O
responsável O
técnico O
, O
contemplando O
: O
número O
do O
lote O
, O
característica O
do O
produto O
, O
método O
de O
esterilização O
, O
data O
da O
esterilização O
, O
data O
da O
expiração O
e O
relatório O
conclusivo O
aprovado O
para O
todos O
os O
itens O
com O
data O
superior O
a O
01.01.14 O
. O

A O
proponente O
deverá O
apresentar O
atestado(s O
) O
de O
bom O
desempenho O
anterior O
em O
contrato O
da O
mesa O
natureza O
e O
porte O
, O
fornecido(s O
) O
por O
pessoas O
jurídicas O
de O
direito O
público O
ou O
privado O
, O
que O
especifique(m O
) O
em O
seu O
objeto O
necessariamente O
os O
tipos O
de O
fornecimento O
realizados O
, O
com O
indicações O
das O
quantidades O
e O
prazo O
contratual O
, O
datas O
de O
inicio O
e O
término O
e O
local O
da O
prestação O
dos O
serviços O
; O

Entende-se O
por O
mesma O
natureza O
e O
porte O
, O
atestado(s O
) O
de O
serviços O
similares O
ao O
objeto O
da O
licitação O
que O
comprovem O
quantitativo O
mínimo O
correspondente O
a O
8 O
% O
( O
oito O
) O
por O
cento O
da O
aquisição O
pretendida O
. O

poderá O
ser O
efetuada O
pelo O
somatório O
as O
quantidades O
realizadas O
em O
tantos O
contratos O
dispuser O
o O
licitante O
; O

atestado(s O
) O
deverá(ão O
) O
conter O
a O
identificação O
da O
pessoa O
jurídica O
emitente O
bem O
como O
o O
nome O
, O
o O
cargo O
do O
signatário O
e O
telefone O
para O
contato O
. O

O O
valor O
de O
redução O
mínima O
entre O
os O
lances O
será O
de O
R$ O
0,003 O
( O
três O
milésimos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
01 O
; O
R$ O
0,008 O
( O
oito O
milésimos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
02 O
; O
R$ O
0,15 O
( O
quinze O
centavos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
03 O
; O
R$ O
0,12 O
( O
doze O
centavos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
04 O
; O
R$ O
0,12 O
( O
doze O
centavos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
05 O
; O
R$ O
0,13 O
( O
treze O
centavos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
06 O
; O
R$ O
0,004 O
( O
quatro O
milésimos O
de O
real O
) O
para O
o O
item O
07 O
e O
incidirá O
sobre O
o O
valor O
unitário O
do O
item O
. O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
valores O
; O
item O

Com O
base O
na O
classificação O
a O
que O
alude O
o O
item O
5.5 O
, O
será O
assegurada O
às O
licitantes O
microempresas O
e O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
preferência O
à O
contratação O
, O
observadas O
as O
seguintes O
5.6.1 O
. O

A O
microempresa O
ou O
empresa O
de O
pequeno O
porte O
detentora O
da O
proposta O
de O
menor O
valor O
, O
dentre O
aquelas O
cujos O
valores O
sejam O
iguais O
ou O
superiores O
até O
5 O
% O
( O
cinco O
por O
cento O
) O
ao O
valor O
da O
proposta O
melhor O
classificada O
, O
será O
convocada O
pelo O
Pregoeiro O
para O
que O
apresente O
preço O
inferior O
ao O
da O
melhor O
classificada O
no O
prazo O
de O
5 O
( O
cinco O
) O
minutos O
, O
sob O
pena O
de O
preclusão O
do O
direito O
de O
preferência O
. O

Caso O
haja O
propostas O
empatadas O
, O
a O
convocação O
recairá O
sobre O
a O
licitante O
vencedora O
de O
5.6.2 O
. O

Não O
havendo O
a O
apresentação O
de O
novo O
preço O
, O
inferior O
ao O
preço O
da O
proposta O
melhor O
classificada O
, O
serão O
convocadas O
para O
o O
exercício O
do O
direito O
de O
preferência O
, O
respeitada O
a O
ordem O
de O
classificação O
, O
as O
demais O
microempresas O
e O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
cujos O
valores O
das O
propostas O
se O
enquadrem O
nas O
condições O
indicadas O
no O
item O

Caso O
haja O
propostas O
empatadas O
, O
a O
convocação O
recairá O
sobre O
a O
licitante O
vencedora O
de O

Caso O
a O
detentora O
da O
melhor O
oferta O
, O
de O
acordo O
com O
a O
classificação O
de O
que O
trata O
o O
item O
5.5 O
, O
seja O
microempresa O
ou O
empresa O
de O
pequeno O
porte O
, O
não O
será O
assegurado O
o O
direito O
de O
preferência O
, O
passando-se O
, O
desde O
logo O
, O
à O
negociação O
do O
preço O
. O

Sempre O
que O
, O
em O
momento O
subsequente O
, O
a O
proposta O
melhor O
classificada O
não O
for O
aceita O
, O
ou O
for O
desclassificada O
ou O
inabilitada O
, O
e O
antes O
de O
o O
Pregoeiro O
passar O
à O
proposta O
subsequente O
, O
haverá O
nova O
verificação O
da O
eventual O
ocorrência O
de O
empate O
ficto O
, O
nos O
termos O
dos O
itens O

Edital O
, O
se O
for O
o O
caso O
. O

Cópia O
da O
publicação O
em O
Diário O
Oficial O
da O
União O
que O
concedeu O
o O
registro O
do O
objeto O
licitado O
ou O
cópia O
do O
registro O
extraído O
do O
sítio O
eletrônico O
da O
Anvisa B-ORGANIZACAO
. O

Estando O
o O
registro O
vencido O
, O
deverão O
ser O
apresentadas O
cópias O
de O
todas O
as O
petições O
de O
revalidações O
devidamente O
protocolizadas O
, O
acompanhadas O
de O
cópia O
da O
publicação O
do O
registro O
vencido O
. O

A O
não O
apresentação O
do O
registro O
e/ou O
do O
pedido O
de O
revalidação O
do O
produto O
( O
protocolo O
) O
implicará O
na O
desclassificação O
da O
proposta O
em O
relação O
ao O
item O
cotado O
, O
conforme O
Legislação O
Vigente O
. O

Rotulo O
ou O
Folders O
ou O
Catálogos O
ou O
Ficha O
Técnica O
do O
produto O
ofertado O
, O
que O
tenha O
as O
informações O
para O
certificar O
se O
atende O
ao O
Termo O
de O
Referencia O
. O

Tradução O
juramentada O
de O
quaisquer O
documentos O
que O
forem O
exarados O
em O
idioma O
estrangeiro O
. O

Antes O
da O
apreciação O
dos O
documentos O
de O
habilitação O
, O
o O
Pregoeiro O
suspenderá O
a O
sessão O
pública O
para O
que O
o O
licitante O
detentor O
da O
melhor O
oferta O
apresente O
, O
no O
prazo O
de O
02 O
( O
dois O
) O
dias O
úteis O
, O
amostra(s O
) O
do(s O
) O
produto(s O
) O
objeto O
desta O
licitação O
na O
seguinte(s O
) O

sistema O
aberto O
em O
plastico O
transparente O
, O
atoxico O
com O
capacidade O
de O
2.000 O
ml O
, O

com O
escala O
de O
graduação O
a O
cada O
100 O
ml O
, O
bocal O
provido O
de O
cordão O
, O
que O
mantenha O
o O
fechamento O
do O
coletor O
. O

Embalado O
em O
material O
que O
garanta O
a O
integridade O
do O
produto O
. O

Tubo O
de O
extensão O
, O
confeccionado O
em O
pvc O
transparente O
, O
medindo O
calibre O
204 O
, O
com O
2 O
a O
2,5 O
metros O
de O
comprimento O
, O
com O
diâmetro O
interno O
mínimo O
de O
8 O
mm O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
individual O
, O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
a O
legislação O
atual O

Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
, O
biocompatível O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
10 O
fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O
, O
de O
no O
mínimo O
100 O
cm O
de O
comprimento O
, O
com O
graduação O
e O
linha O
radiopaca O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
proximal O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
extremidade O
distal O
com O
ou O
sem O
ponta O
metálica O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
a O
legislação O
atual O

Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
, O
Biocompativel O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
12 O
Fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O
, O
de O
100 O
a O
120 O
cm O
de O
comprimento O
( O
+ O
/- O
10 O
cm O
) O
, O
com O
graduação O
e O
linha O
radiopaca O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
proximal O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
extremidade O
distal O
com O
ou O
sem O
ponta O
metálica O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
a O
legislação O
atual O
vigente O
Unidade O
de O
medida O

Quantidade O
exigida O
UNIDADE O
03 O
( O
três O
) O

Amostras O
UNIDADE O
03 O
( O
três O
) O

Amostras O
1 O
2 O
3 O
4 O

Descrição O
Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
com O
linha O
radiopaca O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
Biocompativel O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
06 O
Fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O

comprimento O
60 O
cm O
( O
+ O
/- O
10 O
cm O
) O
, O
com O
graduação O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
distal O
com O
ou O
sem O
ponta O
metálica O
, O
extremidade O
proximal O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
a O
legislação O
vigente O
Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
com O
linha O
radiopaca O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
Biocompativel O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
08 O
Fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O
comprimento O
80 O
a O
100 O
cm O
, O
com O
graduação O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
distal O
com O
ou O
sem O
ponta O
metálica O
, O
extremidade O
proximal O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
à O
legislação O
vigente O
. O

Coletor O
universal O
, O
com O
capacidade O
entre O
80 O
e O
100 O
ml O
, O
tampa O
vermelha O
; O

p/ O
coleta O
de O
material O
de O
laboratório O
, O
em O
plástico O
rígido O
transparente O
; O

estéril O
, O
tampa O
vermelha O
com O
duas O
voltas O
de O
rosca O
, O
perfeita O
vedação O
; O
embalagem O
individual O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
à O
legislação O
vigente O
. O

5 O
6 O
7 O
Unidade O
de O
medida O
BEC O

Quando O
enviadas O
por O
via O
postal O
, O
o O
prazo O
de O
entrega O
será O
contado O
a O
partir O
da O
data O
de O

A O
amostra O
deverá O
ser O
acompanhada O
do O
Protocolo O
de O
Entrega O
de O
Amostra O
conforme O
o O
modelo O
estabelecido O
no O
Anexo O
VII O
, O
o O
qual O
será O
subscrito O
pelo O
servidor O
indicado O
e O
juntado O

pela O
área O
técnica O
a O
fim O
de O
verificar O
a O
conformidade O
do O
produto O
ofertado O
com O
a O
descrição O
e O
as O
especificações O
técnicas O
constantes O
postagem O
das O
amostras O

do O
Termo O
de O
Referência O
. O

Os O
originais O
ou O
cópias O
autenticadas O
por O
tabelião O
de O
notas O
dos O
documentos O
enviados O
na O
forma O
constante O
da O
alínea O
c O
deverão O
ser O
apresentados O
no O
endereço O
indicado O
no O
preâmbulo O
deste O
Edital O
, O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
em O
até O
02 O
( O
dois O
) O
dias O
após O
o O
encerramento O
da O
sessão O
pública O
, O
sob O
pena O
de O
invalidade O
do O
respectivo O
ato O
de O
habilitação O
e O
aplicação O
das O
penalidades O
cabíveis O
; O

A O
comprovação O
da O
regularidade O
fiscal O
e O
trabalhista O
de O
microempresas O
ou O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
será O
exigida O
apenas O
para O
efeito O
de O
celebração O
da O
contratação O
. O

A O
prerrogativa O
tratada O
na O
alínea O
f O
abrange O
apenas O
a O
regularidade O
fiscal O
e O
trabalhista O
do O
licitante O
enquadrado O
como O
microempresa O
ou O
empresa O
de O
pequeno O
porte O
, O
não O
abrangendo O
os O
demais O
requisitos O
de O
habilitação O
exigidos O
neste O
Edital O
, O
os O
quais O
deverão O
ser O
comprovados O
durante O
o O
certame O
licitatório O
e O
na O
forma O
prescrita O
neste O
item O

A O
licitante O
habilitada O
nas O
condições O
da O
alínea O
f O
do O
item O
5.9 O
deverá O
comprovar O
sua O
regularidade O
fiscal O
e O
trabalhista O
sob O
pena O
de O
decadência O
do O
direito O
à O
contratação O
, O
sem O
prejuízo O
da O
aplicação O
das O
sanções O
cabíveis O
, O
mediante O
a O
apresentação O
das O
competentes O
certidões O
negativas O
de O
débitos O
, O
ou O
positivas O
com O
efeito O
de O
negativa O
, O
no O
prazo O
de O
5 O
( O
cinco O
) O
dias O
úteis O
, O
contado O
a O
partir O
do O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O

| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O

3066-8185 O
momento O
em O
que O
a O
licitante O
for O
declarada O
vencedora O
do O
certame O
, O
prorrogável O
por O
igual O
período O
, O
a O
critério O
da O
Administração O
. O

Os O
demais O
licitantes O
poderão O
apresentar O
contrarrazões O
ao(s O
) O
recurso(s O
) O
interposto(s O
) O
no O
prazo O
comum O
de O
03 O
( O
três O
) O
dias O
úteis O
contados O
a O
partir O
do O
término O
do O
prazo O
para O
apresentação O
, O
pelo(s O
) O
recorrente(s O
) O
, O
dos O
memoriais O
recursais O
, O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
sendo-lhes O
assegurada O
vista O
aos O
autos O
do O
processo O
no O
endereço O
indicado O
pela O
Unidade O
Compradora O
. O

Sem O
prejuízo O
da O
aplicação O
de O
penalidades O
, O
será O
excluído O
do O
Sistema O
de O
Registro O
de O
Preços O
o O
fornecedor O
que O
, O
tendo O
sido O
convocado O
para O
assinar O
a O
Ata O
, O
deixar O
de O
fazê-lo O
no O
prazo O
fixado O
. O

Neste O
caso O
, O
se O
a O
desconexão O
persistir O
por O
tempo O
superior O
a O
15 O
( O
quinze O
) O
minutos O
, O
a O
sessão O
pública O
deverá O
ser O
suspensa O
e O
reiniciada O
somente O
após O
comunicação O
expressa O
às O
licitantes O
de O
nova O
data O
e O
horário O
para O
a O
sua O
continuidade O
; O
b O
) O
durante O
a O
etapa O
de O
lances O
, O
a O
continuidade O
da O
apresentação O
de O
lances O
pelas O
licitantes O
, O
até O

A O
desconexão O
do O
sistema O
eletrônico O
com O
qualquer O
licitante O
não O
prejudicará O
a O
conclusão O
válida O
término O
do O
período O
estabelecido O
no O
Edital O
. O

da O
sessão O
pública O
ou O
do O
certame O
. O

Na O
hipótese O
de O
complementação O
, O
a O
contratada O
deverá O
fazê-la O
em O
conformidade O
com O
a O
indicação O
do O
contratante O
, O
no O
prazo O
máximo O
de O
05_(cinco O
) O
dias O
, O
contados O
da O
notificação O
por O
escrito O
, O
mantido O
o O
preço O
inicialmente O
contratado O
. O

Com O
a O
finalidade O
de O
verificar O
o O
eventual O
descumprimento O
pelo O
licitante O
das O
condições O
de O
participação O
previstas O
no O
item O
2.2 O
deste O
Edital O
serão O
consultados O
, O
previamente O
à O
celebração O
da O

Sistema O
Eletrônico O
de O
Aplicação O
e O
Registro O
de O
Sanções O
Administrativas O

e-Sanções O
contratação O
, O
os O
seguintes O
cadastros O
: O
( O
http://www.esancoes.sp.gov.br O
) O
; O

Cadastro O
Nacional O
de O
Empresas O
Inidôneas O
e O
Suspensas O
CEIS O
( O
http://www.portaltransparencia.gov.br/sancoes/ceis O
) O

Cadastro O
Nacional O
de O
Empresas O
Punidas O
CNEP O
( O
http://www.portaltransparencia.gov.br/sancoes/cnep O
) O
; O

Cadastro O
Estadual O
de O
Empresas O
Punidas O
CEEP O
( O
http://www.corregedoria.sp.gov.br/PesquisaCEEP.aspx O
) O
; O

Constituem O
, O
igualmente O
, O
condições O
para O
a O
celebração O
da O
contratação O
: O

A O
indicação O
de O
gestor O
encarregado O
de O
representar O
o O
fornecedor O
com O
exclusividade O
perante O
o O
contratante O
, O
caso O
se O
trate O
de O
sociedade O
cooperativa O
. O

A O
prática O
de O
atos O
que O
atentem O
contra O
o O
patrimônio O
público O
nacional O
ou O
estrangeiro O
, O
contra O
princípios O
da O
administração O
pública O
, O
ou O
que O
de O
qualquer O
forma O
venham O
a O
constituir O
fraude O
ou O
corrupção O
, O
durante O
a O
licitação O
ou O
ao O
longo O
da O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar I-LOCAL
/200|CEP O
05403-000| O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, I-LOCAL
SP I-LOCAL
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
execução O
da O
contratação O
, O
será O
objeto O
de O
instauração O
de O
processo O
administrativo O
de O
responsabilização O
nos O
termos O
da O
Lei B-LEI
Federal I-LEI
nº I-LEI
12.846/2013 I-LEI
e O
do O
Decreto B-DECRETO
Estadual I-DECRETO
nº I-DECRETO
60.106/2014 I-DECRETO
, O
sem O
prejuízo O
da O
aplicação O
das O
sanções O
administrativas O
previstas O
no O
artigo B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
Federal I-LEI
nº I-LEI
10.520/2002 I-LEI
. O

Não O
será O
exigida O
a O
prestação O
de O
garantia O
de O
execução O
para O
celebrar O
a O
contratação O
decorrente O
13 O
. O

GARANTIA O
DE O
EXECUÇÃO O
CONTRATUAL O
deste O
certame O
licitatório O
. O

As O
impugnações O
serão O
decididas O
pelo O
subscritor O
do O
Edital O
e O
os O
pedidos O
de O
esclarecimentos O
respondidos O
pelo O
Pregoeiro O
até O
o O
dia O
útil O
anterior O
à O
data O
fixada O
para O
a O
abertura O
da O

Acolhida O
a O
impugnação O
contra O
o O
ato O
convocatório O
, O
será O
designada O
nova O
data O
para O
realização O

As O
decisões O
das O
impugnações O
e O
as O
respostas O
aos O
pedidos O
de O
esclarecimentos O
serão O
entranhados O
aos O
autos O
do O
processo O
licitatório O
e O
estarão O
disponíveis O
para O
consulta O
por O
qualquer O
sessão O
pública O
. O

se O
for O
o O
caso O
. O

Os O
casos O
omissos O
serão O
solucionados O
pelo O
Pregoeiro O
e O
as O
questões O
relativas O
ao O
sistema O
, O
pelo O
órgão O
responsável O
pela O
Bolsa O
Eletrônica O
de O
Compras O
do O
Governo B-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Estado I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
São I-ORGANIZACAO
Paulo I-ORGANIZACAO
BEC O
/ O
SP O
. O

O O
desatendimento O
de O
exigências O
formais O
não O
essenciais O
não O
importará O
no O
afastamento O
do O
licitante O
, O
desde O
que O
seja O
possível O
o O
aproveitamento O
do O
ato O
, O
observados O
os O
princípios O
da O
isonomia O
e O

Cópia O
da O
Resolução O
SS O
92 O
, O
de O
10/11/2016 B-TEMPO
e O
Resolução O
SS-98 O
, O
19/11/2004 B-TEMPO
] O
; O

Anexo O
VI O
Ficha O
de O
Avaliação O
de O
Amostras O
; O
Anexo O
VII O

Modelo O
de O
Protocolo O
de O
Entrega O
de O
Amostra(s O
) O

São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
09 B-TEMPO
de I-TEMPO
fevereiro I-TEMPO
de I-TEMPO
2022 I-TEMPO
. O

MARIA O
SELMA O
DE O
OLIVEIRA O
RAMOS O

Diretor O
Técnico O
II O
( O
Subscritor O
do O
Edital O
) O

DEFINIÇÃO O
E O
QUANTIDADE O
: O
Item O
Material O
1 O
2 O
3 O
4 O

Coletor O
de O
urina O
sistema O
aberto O
em O
plastico O
transparente O
, O
atoxico O
com O
capacidade O
de O
2.000 O
ml O
, O
com O
escala O
de O
graduação O
a O
cada O
100 O
ml O
, O
bocal O
provido O
de O
cordão O
, O
que O
mantenha O
o O
fechamento O
do O
coletor O
. O

Quantidade O
131725 O
1.300.000 O
UF=01 O
UNIDADE O
1028359 O
260.000 O

Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
com O
linha O
radiopaca O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
Biocompativel O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
06 O
Fr O
( O
+ O

A O
entrega O
dos O
bens O
será O
realizada O
em O
até O
15 O
( O
quinze O
) O
dias O
corridos O
contados O
da O
retirada O
da O
nota O
2 O
. O

PRAZO O
DE O
ENTREGA O
: O
de O
empenho O
. O

OUTRAS O
CONDIÇÕES O
DE O
ENTREGA O
8077/13 O
; O
bem O
como O
a O
Legislação O
Vigente O
. O

a O
) O
Os O
itens O
acima O
mencionados O
deverão O
atender O
a O
Lei B-LEI
n I-LEI
° I-LEI
6.360/76 I-LEI
regulamentada O
pelo O
Decreto O
b O
) O

Validade O
dos O
Bens O
: O
12 O
( O
doze O
) O
meses O
para O
todos O
os O
itens O
, O
a O
partir O
da O
entrega O
. O

5 O
6 O
7 O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar I-LOCAL
/200|CEP O
05403-000| O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, I-LOCAL
SP I-LOCAL
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
c O
) O

Os O
produtos O
deverão O
ser O
entregues O
em O
embalagens O
adequadas O
, O
entendendo-se O
como O
tal O
aquelas O
que O
acondicionam O
devidamente O
o O
produto O
em O
frascos O
de O
vidro O
ou O
plástico O
, O
fitas O
aluminizadas O
, O
blister O
, O
envelopes O
ou O
outros O
acondicionamentos O
similares O
, O
que O
correspondam O
efetivamente O
à O
apresentação O
do O
produto O
registrado O
no O
Ministério B-ORGANIZACAO
da I-ORGANIZACAO
Saúde I-ORGANIZACAO
. O

Os O
produtos O
deverão O
, O
em O
cumprimento O
à O
legislação O
, O
conter O
em O
suas O
embalagens O
, O
de O
forma O
visível O
, O
os O
seguintes O
dizeres O
: O

PRODUTO O
DESTINADO O
ÀS O
ENTIDADES O
PÚBLICAS O
. O

A O
VENDA O
NO O
COMÉRCIO O
. O

Durante O
a O
fase O
de O
habilitação O
, O
a O
empresa O
que O
ofertou O
o O
menor O
valor O
, O
considerado O
aceitável O
, O
deverá O
apresentar O
as O
seguintes O
declarações O
: O
a O
) O
Declaração O
de O
que O
reúne O
condições O
de O
apresentar O
, O
se O
vencedor O
e O
quando O
reputado O
oportuno O
pela O
Administração O
, O
Laudo O
de O
Esterilidade O
para O
o O
vencedor O
dos O
itens O
: O
02 O
, O
03 O
, O
04 O
, O
05 O
, O
06 O
e O
07 O
, O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O

3066-8185 O
emitido O
por O
Laboratório O
Oficial O
, O
acreditado O
pela O
INMETRO B-ORGANIZACAO
ou O
REBLAS O
, O
ou O
emitido O
pelo O
Fabricante O
, O
subscrito O
pelo O
responsável O
técnico O
, O
contemplando O
: O
número O
do O
lote O
, O
característica O
do O
produto O
, O
método O
de O
esterilização O
, O
data O
da O
esterilização O
, O
data O
da O
expiração O
e O
relatório O
conclusivo O
aprovado O
para O
todos O
os O
itens O
com O
data O
superior O
a O
01.01.14 O

Elaborado O
por O
: O
ALICE O
NAOMI O
SAMBUICHI O
Enfermeira O
COREN O
/ O
SP O
: O
32.854 O
Aprovo O
o O
Termo O
de O
Referência O
, O
se O
conforme O
. O

Enéas O
de O
Carvalho O
Aguiar O
, O
188 O
, O

2º O
andar/200|CEP O
05403-000|São O
Paulo O
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
ANEXO O

I.2 O
RELAÇÃO O
DE O
ÓRGÃOS O
PARTICIPANTES O
COORDENADORIA O
GERAL O
DE O
ADMINISTRAÇÃO O
CGA O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Rua O
Tenente O
Pena O
, O
110 O

E O
TREINAMENTO O
DST O
/ O
AIDS O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
e O
7 O
Rua O
das O
Oiticicas O
, O
439 O
Vila O
Parque O
Jabaquara O
DRS O
II O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
ARAÇATUBA O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Oscar O
Rodrigues O
Alves O
, O

1296 O
Araçatuba O
DRS O
IX O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
MARÍLIA O
ITENS O
: O
1 O
e O
4 O
Rua O
XV O
de O
Novembro O
, O
1151 O

Marília O
DRS O
XI O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
PRESIDENTE O
PRUDENTE O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Cel O
. O

José O
Soares O
Marcondes O
, O
2357 O
Presidente O
Prudente O
HOSPITAL O
GERAL O
DE O
PROMISSÃO O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
4 O
e O
7 O
Av. O
General O
Eurico O
Gaspar O
Dutra O
, O
620 O
Promissão O
HOSPITAL O

ESTADUAL O
DR.OSWALDO O
BRANDI O
FARIA O
, O
em O
Mirandópolis O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
e O
7 O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Raul I-LOCAL
da I-LOCAL
Cunha I-LOCAL
Bueno I-LOCAL
, I-LOCAL
585 I-LOCAL
Mirandópolis O
HOSPITAL B-ORGANIZACAO
REGIONAL I-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
ASSIS I-ORGANIZACAO
ITENS O
: O

1 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Praça O
Symphronio O
A. O
Santos O
, O
S O
/ O

N O
Assis O
HOSPITAL O
ESTADUAL O
DR O
. O

ODILON O
ANTUNES O
DE O
SIQUEIRA O
, O
de O
Presidente O
Prudente O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. B-LOCAL
Coronel I-LOCAL
José I-LOCAL
S. I-LOCAL
Marcondes I-LOCAL
, I-LOCAL
n.º I-LOCAL
3.758 I-LOCAL
Presidente O
Prudente O
DRS O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
BARRETOS O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Vinte O
e O
um O
, O
1238 O
Barretos O
DRS O
VIII O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
FRANCA O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
e O
6 O
Av. O
Wilson O
Sábio O
de O
Melo O
1833 O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
SÃO O
JOSÉ O
DO O
RIO O
PRETO O
ITENS O

Jânio O
Quadros O
, O
150 O
Distrito O
Industrial O
Dr. O
Ulisses O
da O
Silveira O
Guimarâes O
São O
José O
do O
Rio O
Preto O
HOSPITAL O
SANTA O
TEREZA O
, O
de O
Ribeirão O
Preto O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
4 O
e O
7 O
Av. O
Adelmo O
Perdiza O
, O
495 O
Ribeirão O
Preto O

À O
SAÚDE O
SANTA O
RITA O
DO O
PASSA O

Av. B-LOCAL
Padre I-LOCAL
Pio I-LOCAL
Corso I-LOCAL
, I-LOCAL
1523 I-LOCAL

Santa O
Rita O
do O
Passa O
Quatro O
DRS O

VII O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
CAMPINAS O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Orozimbo O
Maia O
, O
75 O
Campinas O
DRS O
X O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
PIRACICABA O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
do O
Trabalho O
, O
602 O
Vila O
Independência O
Piracicaba O
DRS O
XVII O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
TAUBATÉ O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Alcaide O
Mor O
Camargo O
, O
100 O
Taubaté O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O

DRS O
XII O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
REGISTRO O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rodovia O
Empei O
Hiraide O
SP O
139 O
, O
KM O
2,4 O

Registro O
DRS O
IV O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DA O
BAIXADA O

SANTISTA O
ITENS O
: O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
e O
6 O
Av. O
Epitácio O
Pessoa O
, O
415 O
Aparecida O
Santos O
DRS O
XVI O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
SOROCABA O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Av. B-LOCAL
Comendador I-LOCAL
Pereira I-LOCAL
Inácio I-LOCAL
, I-LOCAL
564 I-LOCAL
Vergueiro O
Sorocaba O
HOSPITAL O
GUILHERME O
ÁLVARO O
, O
em O
Santos O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Av. B-LOCAL
Oswaldo I-LOCAL
Cruz I-LOCAL
, I-LOCAL
197 I-LOCAL

CENTRO O
DE O
REABILITAÇÃO O
DE O
CASA O
BRANCA O
ITENS O
: O

2 O
, O
3 O
, O
4 O
e O
7 O
Rodovia O
SP O
340 O
, O
Km O
238 O

À O
SAÚDE O
CLEMENTE O
FERREIRA O
, O
em O
Lins O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
4 O
e O
7 O
Estrada O
Lins O
/ O
Guaiçara O
, O
Km O
4 O
Lins O
DEPARTAMENTO O
DE O
GERENCIAMENTO O
AMBULATORIAL O
DA O
CAPITAL O
ITENS O
: O
2 O
e O
7 O

Rua O
Engenheiro O
Roberto O
Zuccolo O
, O
21 O
Vila O
Leopoldina O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
GERAL O
" O
DR O
. O

ÁLVARO O
SIMÕES O
DE O
SOUZA O
" O
, O
de O
Vila O
Nova O
Cachoeirinha O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Emílio O
Carlos O
, O
3.000 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
GERAL O
" O
KATIA O
DE O
SOUZA O
RODRIGUES O
" O
, O
de O
Taipas O
ITENS O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Eliseo O
Teixeira O
Leite O
, O
6.999 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
GERAL O
" O
DR.JOSÉ O
PANGELLA O
" O
, O
de O
Vila O
Penteado O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Ministro O
Petrônio O
Portela O
, O
1.642 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Gal O
. O

Roberto O
Alves O
Carvalho O
Filho O
, O
270 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
GERAL O
" O
JESUS O
TEIXEIRA O
DA O
COSTA O
" O
, O
em O
Guaianases O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Miguel O
Achiole O
da O
Fonseca O
, O
135 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
GERAL O
DR O
. O

MANOEL O
BIFULCO O
, O
de O
São O
Mateus O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Ângelo O
de O
Candia O
, O
540 O
São O
Mateus O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
HELIÓPOLIS O
UGA O
I O
ITENS O
: O
1 O
e O
4 O
Rua O
Cônego O
Xavier O
, O
276 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O

ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
4 O
, O
5 O
e O
7 O

Rua O
Engenheiro O
Roberto O
Zuccolo O
, O

21 O
Vila O
Leopoldina O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
INFANTIL O
DARCY O
VARGAS O
UGA O
III O
ITENS O
: O
1 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Engenheiro O
Roberto O
Zuccolo O
, O
21 O
Vila O
Leopoldina O
São O
Paulo O
HOSPITAL O

E O
MATERNIDADE O
LEONOR O
MENDES O
DE O
BARROS O

2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Celso O
Garcia O
, O
2477 O
Belenzinho O
São O
Paulo O
COMPLEXO O
HOSPITALAR O
DO O
JUQUERY O
, O
em O
Franco O
da O
Rocha O
ITENS O
: O
1 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
dos O
Coqueiros O
, O
S O
/ O
N O
Franco O
da O
Rocha O
HOSPITAL O
REGIONAL O
DR O
. O

OSIRIS O
FLORINDO O
COELHO O
, O
em O
Ferraz O
de O
Vasconcelos O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Prudente O
Moraes O
, O
257 O
Vila O
Correa O
Ferraz O
de O
Vasconcelos O
HOSPITAL O
REGIONAL O
DR O
. O

SIMÕES O
, O
de O
Osasco O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Rua B-LOCAL
Ari I-LOCAL
Barroso I-LOCAL
, I-LOCAL
355 I-LOCAL
Presidente I-LOCAL
Altino I-LOCAL
Osasco O

2º O
andar/200|CEP O
05403-000|São O
Paulo O
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
HOSPITAL O

1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Leonor O
Alvim O
, O
211 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
INFANTIL O
CÂNDIDO O
FONTOURA O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Engenheiro O
Roberto O
Zuccolo O
, O
21 O
Vila O
Leopoldina O
São O
Paulo O
Centro O
de O
Atenção O
Integrada O
em O
Saúde O
Mental O
' O
Dr. O
David O
Capistrano O
da O
Costa O
Filho O
, O
da O
Água O
Funda O
ITENS O
: O
1 O
e O
7 O
Av. O
Miguel O
Stefano O
, O
3030 O
Água O
Funda O
São O
Paulo O
COMPLEXO O
HOSPITALAR O
PADRE O
BENTO O
, O
de O
Guarulhos O
ITENS O
: O
1 O
, O
4 O
e O
7 O
Av. O
Emílio O
Ribas O
, O
1819 O
Jardim O
Tranquilidade O
Guarulhos O
CONJUNTO O
HOSPITALAR O
DO O
MANDAQUI O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Voluntários O
da O
Pátria O
, O
4301 O
São O
Paulo O

EM O
SAÚDE O
MENTAL O
PHILIPPE O
PINEL O
ITEM O
: O
7 O
Rua O
: O
Guerino O
Giovani O
Leardini O
, O
257 O

EM O
REABILITAÇÃO O
DR O
ARNALDO O
PEZZUTTI O
CAVALCANTI O
, O
em O
Mogi O
das O
Cruzes O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
4 O
, O
6 O
e O
7 O
Rodovia O
Engenheiro O
Candido O
Rego O
Chaves O

Km O
3,5 O
, O
S O
/ O

N O
Jundiapeba O
Mogi O
das O
Cruzes O
INSTITUTO O
PASTEUR O
ITEM O
: O

7 O
Av. B-LOCAL
Paulista I-LOCAL
, I-LOCAL
n.º I-LOCAL
393 I-LOCAL
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
INSTITUTO O

DANTE O
PAZZANESE O
DE O
CARDIOLOGIA O
ITENS O
: O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Dante O
Pazzanese O
, O
500 O
Vila O
Mariana O
São O
Paulo O
INSTITUTO O

LAURO O
DE O
SOUZA O
LIMA O
ITENS O

: O
4 O
e O
7 O
Rodovia O
Com O
. O

João O
Ribeiro O
de O
Barros O
Km O
225/226 O
, O
S O
/ O
N O
Bauru O

DE O
INFECTOLOGIA O
EMÍLIO O
RIBAS O
ITENS O

: O
1 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Arnaldo I-LOCAL
, I-LOCAL
165 I-LOCAL
Cerqueira O
cesar O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL

7 O
Rodovia O
Edgar O
Maximo O
Zambotto O
, O
Km O
46,5 O

Serra O
dos O
Cristais O
Franco O
da O
Rocha O

CENTRO O
DE O
REFERÊNCIA O
DE O
ÁLCOOL O
, O
TABACO O

DROGAS O
ITENS O
: O
2 O
e O
7 O
Rua O
Prates O
, O
165 O
Bom O
Retiro O
São O
Paulo O
DRS O
I O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DA O
GRANDE O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Conselheiro O
Crispiniano O
, O
20 O
São O
Paulo O
GRUPO O
DE O
RESGATE O

E O
ATENÇÃO O
AS O
URGÊNCIAS O
E O
EMERGÊNCIAS O
GRAU O
ITEM O
: O
1 O
Praça O
Clovis O
Bevilacqua O
, O
421 O
9º O
Andar O
SE O
São O
Paulo O
HOSPITAL O
ESTADUAL O
ESPECIALIZADO O
EM O
REABILITAÇÃO O
" O
DR O
. O

FRANCISCO O
RIBEIRO O
ARANTES O
" O
ITENS O
: O
1 O
, O
4 O
e O
7 O
Rodovia O
Waldomiro O
Correa O
de O
Camargo O
, O
Km O
62 O

Catão O
Roxo O
, O
3332-3362 O
Campus O
Universitário O
Vila O
Monte O
Alegre O
Ribeirão O
Preto O

: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
5 O
e O
6 O
CD O

CENTRO O
DE O
DISTRIBUIÇÃO O
DE O
MATERIAIS O
DO O
HCFMUSP O
( O
WORLD O
LOGISTIC O
CENTER O
) O

Av. B-LOCAL
Aruanã I-LOCAL
, I-LOCAL
nº I-LOCAL
280 I-LOCAL
/352 O

Alphaville O
, O
Galpões O
nº O
3 O
e O
nº O

MAT O
( O
DIVISÃO O
HOSPITAL O
AUXILIAR O
DE O
COTOXÓ O
) O

R. B-LOCAL
Cotoxó I-LOCAL
, I-LOCAL
nº I-LOCAL
1142 I-LOCAL
, I-LOCAL
1º I-LOCAL
andar I-LOCAL
DHS O
DHAS O
MATERIAL O
e O
DHS O
DHAS O
FARMÁCIA O
( O
DIVISÃO O
HOSPITAL O
AUXILIAR O
DE O
SUZANO O
) O

Rua B-LOCAL
Prudente I-LOCAL
de I-LOCAL
Morais I-LOCAL
, I-LOCAL
nº I-LOCAL
2200 I-LOCAL

Suzano O
IC O
CAF O
MATERIAIS O
( O
CAF O
Central O
de O
Atendimento O
da O
Farmácia O
( O
MEDICAMENTOS O
) O
) O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
nº I-LOCAL
255 I-LOCAL
, I-LOCAL
8º I-LOCAL
andar I-LOCAL

IC O
IC O
MATERIAL O
( O
Almoxarifado O
Central O
) O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
s I-LOCAL
/ I-LOCAL
n I-LOCAL
, O
subsolo O
do O
PAMB O
altura O
do O
n.º O
600 O
da O
Av. O
Rebouças O
UFAR O
UFAR O
MATERIAIS O
( O
Almoxarifado O
da O
Unidade O
Farmacotécnica O
Hospitalar O
) O

Av. O
Dr. O
Ovídio O
º O
Pires O
de O
Campos O
, O
8 O
. O

andar O
Bloco O
8 O
ICR O
ICR O
FARMÁCIA O
( O
Farmácia O
do O
ICR O
) O

Rua B-LOCAL
Galeno I-LOCAL
de I-LOCAL
Almeida I-LOCAL
, I-LOCAL
148 I-LOCAL
1º I-LOCAL
andar I-LOCAL
ICR O
ALX O
GERAL O

Rua B-LOCAL
Galeno I-LOCAL
de I-LOCAL
Almeida I-LOCAL
, I-LOCAL
148 I-LOCAL
IMREA O
IMREA O
ADMIN O
MATE O

( O
INSTITUTO O
DE O
MEDICINA O
FÍSICA O

Rua O
Diderot O
, O
nº O
43 O
Vila O
Mariana O
( O
altura O
do O
nº O
3833 O
Rua O
Vergueiro O
) O
INC O
INCOR O
FARMÀCIA O
( O
Serviço O
de O
Farmácia O
do O
INCOR O
) O
INC O
INCOR O
MATERIAL O
( O
Almoxarifado O
do O
InCor O
) O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
nº I-LOCAL
44 I-LOCAL
, O
térreo O
Bloco O
II O

INR O
INRAD O
MATERIAL O
( O
Almoxarifado O
InRad O
) O

Av. O
Dr. O
Enéas O
de O
Carvalho O
Aguiar O
, O
nº O
255 O
sala O
3136 O
IOT O
IOT O
MATERIAIS O
( O
Setor O
de O
Material O
do O
IOT O
) O
Rua O
Ovídio O
Pires O
de O
Campos O
, O
nº O
333 O
, O
Subsolo O
IOT O
IPQ O
IPQ O
MATERIAIS O
/ O
MEDICAMENTOS O
( O
Setor O
de O
Almoxarifado O
do O
Instituto O
de O
Psiquiatria O
) O
Rua O
Ovídio O
Pires O
de O
Campos O
, O
785 O
LIM O
LIM O
MATERIAIS O
( O
Setor O
de O
Material O
do O
LIM O
) O

Av. O
Dr. O
Enéas O
de O
Carvalho O
Aguiar O
, O
s O
/ O
n O
, O
( O
ao O
lado O
do O
SVO O
/ O
Banco O
Santander O
) O

PA O
A7 O
MATERIAIS O
( O
Almoxarifado O
Central O
) O

Rua B-LOCAL
Ovídio I-LOCAL
Pires I-LOCAL
de I-LOCAL
Campos I-LOCAL
, I-LOCAL
nº I-LOCAL
225 I-LOCAL
, O
1º O
andar O
ICESP O
INSTITUTO O
DO O
CÂNCER O
DO O

Arnaldo O
, O
nº O
251 O
, O
2º O
subsolo O
Cerqueira O
Cesar O
HOSPITAL O

DAS O
CLÍNICAS O
DA O
FACULDADE B-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
MEDICINA I-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
BOTUCATU I-ORGANIZACAO
ITEM O
: O

Av. O
Professor O
Mario O
Rubens O
Guimarães O
Montenegro O
, O
S O
/ O

DAS O
CLÍNICAS O
DA O
FACULDADE O
DE O
MEDICINA O
DE O
MARÍLIA O
HCFAMEMA O

6 O
Av. O
Nelson O
Severino O
Zambon O
, O
122 O
Fragata O
Marilia O
FACULDADE O
DE O
MEDICINA O
DE O
BOTUCATU O
ITEM O
: O
7 O
Av. O
Professor O
Mario O
Rubens O
Guimarães O
Montenegro O
, O
S O
/ O
N O
Botucatu O

DO O
ESTADO O
DE O
SÃO O
PAULO O
OAS O
Central O
de O
Abastecimento O
Farmacêutico O
( O
CAF O
) O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Nova O
Cantareira O
, O
nº O
3659 O
Tremembé O
São O
Paulo O

2º O
andar/200|CEP O
05403-000|São O
Paulo O
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
SECRETARIA O
DA O
ADMINISTRAÇÃO O

PENITENCIÁRIA O
COORDENADORIA O
DE O
SAÚDE O
ITEM O
: O
7 O
CRASP O
COREVALI O

Av. O
Amador O
Bueno O
da O
Veiga O
, O
450 O
TAUBATE O

Av. O
Antônio O
Marques O
da O
Silva O
, O
S O
/ O

Av. B-LOCAL
Zarchi I-LOCAL
Narchi I-LOCAL
, I-LOCAL
1563 I-LOCAL

SÃO O
PAULO O
Santana O
INSTITUTO O
DE O
ASSISTÊNCIA O
MÉDICA O

: O
4 O
, O
5 O
e O
6 O
Rua O
Pedro O
de O
Toledo O

1.800 O
Vila O
Clementino O
São O
Paulo O

DE O
PLANILHA O
DE O
PROPOSTA O
Processo O
nº O

SES-PRC-2021/28901 O
Pregão O
Eletrônico O
RP O
nº O
255/2021 O

Valor O
total O
do O
item O
1 O
2 O
3 O
4 O
ou O
silicone O
poliuretano O
, O
fechamento O
do O
Coletor O
de O
urina O
sistema O
aberto O
em O
plastico O
transparente O
, O
atoxico O
com O
capacidade O
de O
2.000 O
ml O
, O
com O
escala O
de O
graduação O
a O
cada O
100 O
ml O
, O
bocal O
provido O
de O
cordão O
, O
que O
coletor O
. O

mantenha O
o O
Embalado O
em O
material O
que O
garanta O
a O
integridade O
do O
produto O
. O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
Item O
Material O
Código O
BEC O
Quantidade O
( O
U.F. O
) O
Valor O
unitário O
Valor O
total O
do O
item O
Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
com O
linha O
radiopaca O
em O
sua O
extensão O
, O
toda O
a O
Biocompativel O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
06 O
Fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O
comprimento O
60 O
cm O
( O
+ O
/- O
10 O
cm O
) O
, O
com O
graduação O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
distal O
com O
ou O
sem O
ponta O
metálica O
, O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
estéril O
, O
embalado O
barreira O
em O
material O
microbiana O
a O
abertura O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
a O
legislação O
vigente O
extremidade O
asséptica O
, O
promova O
proximal O
que O
e O
Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
com O
linha O
radiopaca O
em O
sua O
extensão O
, O
toda O
a O
Biocompativel O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
08 O
Fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O
comprimento O
80 O
a O
100 O
cm O
, O
com O
graduação O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
distal O
sem O
ponta O
metálica O
, O
extremidade O
proximal O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
à O
legislação O
vigente O
. O

5 O
6 O
7 O
Validade O
da O
proposta O
: O
60 O
( O
sessenta O
) O
dias O
3143295 O
10.000 O
Unid O
. O

a O
) O
Os O
itens O
acima O
mencionados O
deverão O
atender O
a O
Lei B-LEI
n I-LEI
° I-LEI
6.360/76 I-LEI
regulamentada O
pelo O
Decreto B-DECRETO
8077/13 I-DECRETO
; O
bem O
como O
a O
Legislação O
Vigente O
. O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
b O
) O
Prazo O
de O
Entrega O
: O

O O
objeto O
desta O
licitação O
deverá O
ser O
entregue O
em O
15 O
( O
quinze O
) O
dias O
corridos O
, O
contados O
a O
partir O
da O
retirada O
da O
Nota O
de O
Empenho O
( O
ou O
da O
confirmação O
do O
recebimento O
do O
fac- O
símile O
) O
c O
) O

A O
VENDA O
NO O
COMÉRCIO O
ANEXAR O
JUNTO O

A O
PROPOSTA O
: O
a O
) O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
MODELOS O
DE O
DECLARAÇÕES O
ANEXO O

_ O
( O
nome O
empresarial O
) O
, O
interessado O
em O
participar O
do O
Pregão O
Eletrônico O
nº O
255/2021 O
, O
Processo O
n O
° O
2021/28901 O
: O

a O
) O
está O
em O
situação O
regular O
perante O
o O
Ministério B-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Trabalho I-ORGANIZACAO
e I-ORGANIZACAO
Previdência I-ORGANIZACAO
no O
que O
se O
refere O
a O
observância O
do O
disposto O
no O
º O
inciso B-INCISO
XXXIII I-INCISO
do O
artigo B-ARTIGO
7 I-ARTIGO
. O

b O
) O
não O
se O
enquadra O
em O
nenhuma O
das O
vedações O
de O
participação O
na O
licitação O
do O
item O
2.2 O
deste O
Edital O
. O

I O
prometer O
, O
oferecer O
ou O
dar O
, O
direta O
ou O
indiretamente O
, O
vantagem O
indevida O
a O
agente O
público O
, O
ou O
a O
terceira O
pessoa O
a O
ele O
relacionada O
; O
dos O
atos O
ilícitos O
previstos O
em O
Lei O
; O
II O
comprovadamente O
, O
financiar O
, O
custear O
, O
patrocinar O
ou O
de O
qualquer O
modo O
subvencionar O
a O
prática O
III O
comprovadamente O
, O
utilizar-se O
de O
interposta O
pessoa O
física O
ou O
jurídica O
para O
ocultar O
ou O
dissimular O
seus O
reais O
interesses O
ou O
a O
identidade O
dos O
beneficiários O
dos O
atos O
praticados O
; O
IV O
no O
tocante O
a O
licitações O
e O
contratos O
: O
a O
) O
frustrar O
ou O
fraudar O
, O
mediante O
ajuste O
, O
combinação O
ou O
qualquer O
outro O
expediente O
, O
o O
caráter O
competitivo O
de O
procedimento O
licitatório O
público O
; O

LICITANTES O
QUE O
SEJAM O
ME O
/ O
EPP O
, O
NOS O
TERMOS O
DO O
ITEM O

_ O
( O
nome O
empresarial O
) O
, O
interessado O
em O
participar O
do O
Pregão O
Eletrônico O
nº O
255/2021 O
, O
Processo O
n O
° O
2021/28901 O
, O
DECLARO O
, O
sob O
as O
penas O
da O
Lei O
, O

_ O
( O
nome O
empresarial O
) O
, O
interessado O
em O
participar O
do O
Pregão O
Eletrônico O
nº O
255/2021 O
, O
Processo O
n O
° O
2021/28901 O
, O
DECLARO O
, O

IV.1 O
Resolução O
SS O
92 O
, O
de O
10-11-2016 O
CÓPIA O
DA O
RESOLUÇÃO O
QUE O
DISPÕE O
SOBRE O
MULTAS O

E O
PENALIDADES O
ADMINISTRATIVAS O
NO O
ÂMBITO O
DO O
ÓRGÃO O
GERENCIADOR O
Dispõe O
sobre O
a O
aplicação O
da O
sanção O
de O
multa O
, O
prevista O
nas O
Leis B-LEI
Federais I-LEI
8.666 I-LEI
21-6-1993 B-TEMPO
e O
10.520 O
, O
de O
17-7- O
2002 O
e O
na O
Lei B-LEI
Estadual I-LEI
6.544 I-LEI
22-11-1989 B-TEMPO
, O
no O
âmbito O
da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
da I-ORGANIZACAO
Saúde I-ORGANIZACAO
, O
e O
dá O
providências O
correlatas O

nº O
98 O
, O
de O
19 B-TEMPO
de I-TEMPO
novembro I-TEMPO
de I-TEMPO
2004 I-TEMPO

Sintetiza O
a O
normatização O
concernente O
a O
competência O
das O
autoridades O
para O
aplicação O
das O
sanções O
administrativas O
estabelecidas O
nas O
Leis B-LEI
federais I-LEI
8.666/1993 I-LEI
e O
10.520/2002 O
e O
disciplinadas O
nas O
Resoluções O
SS O
nºs O
. O

20/1990 O
e O
90/2004 O
, O
e O
divulga O
providências O
correlatas O
. O

O O
Secretário O
de O
Estado O
da O
Saúde O
, O
considerando O
: O
as O
disposições O
contidas O
nos O
incisos B-INCISO
III I-INCISO
e I-INCISO
IV I-INCISO
e O
§ O
3º O
do O
artigo B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
8666 I-LEI
21 B-TEMPO
de I-TEMPO
junho I-TEMPO
de I-TEMPO
1993 I-TEMPO
; O
o O
estabelecido O
no O
artigo B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
10.520 I-LEI
17 B-TEMPO
de I-TEMPO
julho I-TEMPO
de I-TEMPO
2002 I-TEMPO
; O
o O
Decreto B-DECRETO
nº I-DECRETO
48.999 I-DECRETO
29 B-TEMPO
de I-TEMPO
setembro I-TEMPO
de I-TEMPO
2004 I-TEMPO
; O
as O
Resoluções O
SS O
nºs O
. O

20 O
de O
6 O
de O
fevereiro O
de O
1990 O
e O
90 O
de O
25 B-TEMPO
de I-TEMPO
outubro I-TEMPO
de I-TEMPO
2004 I-TEMPO
; O
a O
orientação O
jurídica O
traçada O
nos O
termos O
do O
Parecer O
GPG-008 O
, O
aprovado O
pelo O
Procurador O
Geral O
do O
Estado O
, O
em O
15 B-TEMPO
de I-TEMPO
junho I-TEMPO
de I-TEMPO
2004 I-TEMPO
, O
( O
Processo O
PGE O
nº O
0150/ O
2004-fls O
. O
136 O
) O
, O
sintetizada O
na O
resposta O
à O
questão O
36 O
inserida O
no O
site O
www.pregao.sp.gov.br O
, O
Resolve O
Artigo B-ARTIGO
1º I-ARTIGO
Ficam O
cientificadas O

as O
Unidades O
desta O
Administração O
, O
que O
as O
competências O
para O
aplicação O
das O
sanções O
administrativas O
previstas O
no O
artigo B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
, O
incisos B-INCISO
III I-INCISO
e I-INCISO
IV I-INCISO
, O
da O
Lei B-LEI
8666/1993 I-LEI
e O
no O
artigo B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
10.520/2002 I-LEI
, O
bem O
como O
a O
abrangência O
de O
seus O
efeitos O
, O
são O
as O
que O
seguem O
sumariadas O
: O

a O
) O
a O
aplicação O
da O
sanção O
de O
inidoneidade O
, O
no O
âmbito O
da O
Secretaria B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Estado I-ORGANIZACAO
da I-ORGANIZACAO
Saúde I-ORGANIZACAO
( O
Administração O
Direta O
) O
, O
como O
também O
, O
das O
Autarquias O
e O
Fundações O
vinculadas O
( O
Administração O
Indireta O
) O
, O
compete O
ao O
Secretário O
da O
Saúde O
, O
nos O
moldes O
da O
previsão O
do O
artigo B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
, O
inciso B-INCISO
IV I-INCISO
, O
§ O
3º O
, O
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
8666/93 I-LEI
, O
sem O
afastar O
a O
competência O
do O
Governador O
, O
gerando O
efeitos O
sobre O
todos O
os O
órgãos O
e O
entidades O
da O
Administração O
Pública O
do O
Estado O
de O
São O
Paulo O
; O
b O
) O
a O
sanção O
de O
suspensão O
temporária O
de O
participação O
em O
licitação O
e O
impedimento O
de O
contratar O
com O
a O
Administração O
, O
por O
prazo O
não O
superior O
a O
02 O
( O
dois O
) O
anos O
, O
prevista O
no O
inciso B-INCISO
III I-INCISO
do O
artigo B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
nº I-LEI
8666/1993 I-LEI
compete O
, O
no O
âmbito O
desta O
Secretaria O
( O
Administração O
Direta O
) O
, O
ao O
Chefe O
de O
Gabinete O
, O
e O
no O
âmbito O
das O
Autarquias O
e O
Fundações O
vinculadas O
( O
Administração O
Indireta O
) O
, O
aos O
respectivos O
dirigentes O
, O
gerando O
efeitos O
sobre O
todos O
os O
órgãos O
e O
entidades O
da O
Administração O
Pública O
do O
Estado O
de O
São O
Paulo O
; O
c O
) O
a O
sanção O
de O
impedimento O
de O
licitar O
e O
contratar O
com O
o O
Estado O
, O
pelo O
prazo O
de O
até O
05 O
( O
cinco O
) O
anos O
, O
estabelecida O
no O
artigo B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
10.520/2002 I-LEI
compete O
, O
no O
âmbito O
desta O
Secretaria O
, O
( O
Administração O
Direta O
) O
, O
ao O
Chefe O
de O
Gabinete O
, O
por O
delegação O
, O
conforme O
previsto O
no O
artigo B-ARTIGO
1º I-ARTIGO
do O
Decreto B-DECRETO
nº I-DECRETO
48.999/2004 I-DECRETO
, O
combinado O
com O
o O
artigo B-ARTIGO
1º I-ARTIGO
da O
Resolução O
SS-90/2004 O
; O
no O
âmbito O
das O
Autarquias O
e O
Fundações O
vinculadas O
( O
Administração O
Indireta O
) O
, O
compete O
aos O
dirigentes O
de O
maior O
nível O
hierárquico O
, O
sendo O
passível O
de O
delegação O
, O
nas O
Autarquias O
, O
e O
sujeita O
a O
definição O
nas O
Fundações O
, O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, O
2º O
andar/200|CEP O
05403-000| O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, I-LOCAL
SP I-LOCAL
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
observados O
os O
preceitos O
do O
artigo B-ARTIGO
1º I-ARTIGO
do O
Decreto B-DECRETO
nº I-DECRETO
48.999/2004 I-DECRETO
; O

Artigo B-ARTIGO
2º I-ARTIGO
Conforme O
disposto O
no O
artigo B-ARTIGO
3º I-ARTIGO
do O
Decreto B-DECRETO
nº I-DECRETO
48.999/2004 I-DECRETO
, O
após O
o O
julgamento O
dos O
recursos O
ou O
transcorrido O
o O
prazo O
sem O
a O
sua O
interposição O
, O
a O
autoridade O
competente O
para O
aplicação O
da O
sanção O
determinará O
sua O
imediata O
divulgação O
no O
site O
www.sancoes.sp.gov.br O
. O

Artigo B-ARTIGO
3º I-ARTIGO
Nos O
termos O
do O
artigo B-ARTIGO
4º I-ARTIGO
da O
Resolução O
SS-90/2004 O
, O
a O
alimentação O
do O
site O
das O
sanções O
, O
no O
âmbito O
desta O
Secretaria O
e O
respectivas O
Coordenadorias O
, O
compete O
à O
Coordenadoria O
Geral O
de O
Administração O
CGA O
, O
sendo O
atribuições O
das O
autoridades O
competentes O
para O
aplicação O
das O
penalidades O
, O
referidas O
neste O
ato O
, O
a O
designação O
do O
responsável O
, O
em O
seu O
âmbito O
, O
pela O
obrigação O
, O
devendo O
comunicar O
, O
a O
indicação O
, O
ao O
Coordenador O
do O
SEI O
Sistema O
Estratégico O
de O
Informações O
, O
via O
Rede O
Executiva O
Notes O
, O
ou O
Internet O
, O
na O
forma O
da O
Mensagem O
eletrônica O
do O
Secretário O
Chefe O
da O
Casa O
Civil O
, O
de O
14 B-TEMPO
de I-TEMPO
outubro I-TEMPO
de I-TEMPO
2004 I-TEMPO
, O
enviada O
a O
todos O
os O
dirigentes O
. O

Todas O
as O
sanções O
atualmente O
em O
vigência O
, O
da O
natureza O
das O
especificadas O
neste O
ato O
, O
inclusive O
as O
decorrentes O
da O
aplicação O
do O
artigo B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
, O
incisos B-INCISO
III I-INCISO
e I-INCISO
IV I-INCISO
, O
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
8666/93 I-LEI
deverão O
ser O
registradas O
no O
referido O
aplicativo O
. O

Esta O
Resolução O
entra O
em O
vigor O
na O
data O
de O
sua O
publicação O
, O
ficando O
revogadas O
todas O
as O
disposições O
em O
contrário O
, O
em O
especial O
as O
contidas O
na O
Resolução O
SS-20 O
, O
de O
6 B-TEMPO
de I-TEMPO
fevereiro I-TEMPO
de I-TEMPO
1990 I-TEMPO
, O
especificamente O
na O
parte O
aplicável O
. O

Publicado O
no O
Diário O
Oficial O
do O
Estado O
de O
23 B-TEMPO
de I-TEMPO
novembro I-TEMPO
de I-TEMPO
2004 I-TEMPO
. O

CGA O
n O
° O
255/2021 O
ATA O
DE O
REGISTRO O
DE O
PREÇOS O
CGA O
n O
° O
255/2021 O
OFERTA O
DE O
COMPRA O
Nº O
090102000012021OCXXXXX O

A O
SECRETARIA B-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
ESTADO I-ORGANIZACAO
DA I-ORGANIZACAO
SAÚDE I-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
SÃO I-ORGANIZACAO
PAULO I-ORGANIZACAO
, O
por O
intermédio O
da O
COORDENADORIA O
GERAL O
DE O
ADMINISTRAÇÃO O
, O
doravante O
designado(a O
) O

ÓRGÃO O
GERENCIADOR O
, O
neste O
ato O
representada O
pela O
Senhora O
ROSALIA O
BARDARO O

, O
no O
uso O
da O
competência O
conferida O
pelo O
Decreto- B-DECRETO
Lei I-DECRETO
Estadual I-DECRETO
nº I-DECRETO
233 I-DECRETO
28 B-TEMPO
de I-TEMPO
abril I-TEMPO
de I-TEMPO
1970 I-TEMPO
e O
pela O
legislação O
aplicável O
, O
em O
face O
do O
resultado O
obtido O
no O
Pregão O
Eletrônico O
indicado O
em O
epígrafe O
, O
devidamente O
homologado O
pela O
autoridade O
competente O
, O
resolve O
celebrar O
a O
presente O
ATA O
DE O
REGISTRO O
DE O
PREÇOS O
com O
fundamento O
no O
Decreto B-DECRETO
Estadual I-DECRETO
nº I-DECRETO
63.722/2018 I-DECRETO
, O
procedendo O
ao O
registro O
de O
preço O
do O
primeiro O
colocado O
e O
das O
demais O
FORNECEDORAS O
que O
concordaram O
em O
fornecer O
o O
objeto O
do O
certame O
por O
igual O
valor O
, O
obedecida O
a O
ordem O
crescente O
das O
respectivas O
propostas O
, O
nos O
seguintes O
termos O
. O

A O
presente O
Ata O
de O
Registro O
de O
Preços O
tem O
por O
objeto O
a O
contratação O
futura O
e O
eventual O
, O
pelos O
ÓRGÃOS O
PARTICIPANTES O
, O
de O
sondas O
enterais O
e O
outros O
, O
de O
uso O
ambulatorial O
e O
hospitalar O
, O
conforme O
o O
detalhamento O
e O
as O
especificações O
técnicas O
constantes O
do O
Termo O
de O
Referência O
, O
e O
demais O
documentos O
constantes O
do O
processo O
administrativo O
em O
epígrafe O
. O

BEC O
QUANITITATIVO O
ESTIMADOS O
3143163 O
25.000 O
Unid O
. O

Sonda O
de O
nutrição O
enteral O
, O
confeccionada O
em O
poliuretano O
, O
silicone O
ou O
similar O
, O
biocompatível O
, O
flexível O
, O
siliconizada O
, O
calibre O
10 O
fr O
( O
+ O
/- O
0,5 O
) O

, O
de O
no O
mínimo O
100 O
cm O
de O
comprimento O
, O
com O
graduação O
e O
linha O
radiopaca O
em O
toda O
a O
sua O
extensão O
, O
com O
fio O
guia O
de O
fácil O
deslizamento O
, O
extremidade O
proximal O
com O
conector O
universal O
em O
y O
, O
extremidade O
distal O
com O
ou O
sem O
ponta O
metálica O
, O
estéril O
, O
embalado O
em O
material O
que O
promova O
barreira O
microbiana O
e O
abertura O
asséptica O
, O
a O
apresentação O
do O
produto O
devera O
obedecer O
a O
legislação O
atual O

3 O
4 O
5 O
6 O
7 O
Coletor O
universal O
, O
com O
capacidade O
entre O
80 O
e O
100 O
ml O
, O
tampa O
vermelha O
; O

Se O
o O
edital O
ADMITIR O
a O
utilização O
da O
Ata O
de O
Registro O
de O
Preços O
por O
órgãos O
ou O
entidades O
que O
não O
participaram O
do O
instrumento O
convocatório O
, O
inclua O
o O
seguinte O
item O
: O
1.4 O
. O

A O
estimativa O
das O
quantidades O
a O
serem O
contratadas O
por O
Órgãos O
Não O
Participantes O
deve O
observar O
os O
limites O
quantitativos O
, O
individual O
e O
global O
, O
previstos O
nos O
itens O
15.3 O
e O
15.4 O
do O
Edital O
. O

Figura(m O
) O
como O
ÓRGÃO(S O
) O
PARTICIPANTE(S O
) O
da O
presente O
Ata O
de O
Registro O
de O
Preços O
: O
COORDENADORIA O
GERAL O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
BARRETOS O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Av. O
Vinte O
e O
um O

2º O
andar/200|CEP O
05403-000|São O
Paulo O
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
DRS O
VIII O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
FRANCA O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
e O
6 O
Av. O
Wilson O
Sábio O
de O
Melo O
1833 O

DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
TAUBATÉ O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Alcaide O
Mor O
Camargo O
, O
100 O
Taubaté O
DRS O

XII O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DE O
REGISTRO O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rodovia O

Empei O
Hiraide O
SP O
139 O
, O
KM O
2,4 O

MANOEL O
BIFULCO O
, O
de O
São O
Mateus O
ITENS O
: O
1 O
, O
2 O
, O
3 O
, O
4 O
, O
5 O
, O
6 O
e O
7 O
Rua O
Ângelo O
de O
Candia O
, O
540 O
São O
Mateus O
São O
Paulo O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O

: O
1 O
e O
4 O
Rua O
Cônego O
Xavier O
, O
276 O
São O
Paulo O
HOSPITAL O

Rua O
Ari O
Barroso O
, O
355 O
Presidente O
Altino O
Osasco O
HOSPITAL O

DROGAS O
ITENS O
: O
2 O
e O
7 O
Rua O
Prates O
, O
165 O
Bom O
Retiro O
São O
Paulo O

2º O
andar/200|CEP O
05403-000|São O
Paulo O
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
DRS O
I O
DEPARTAMENTO O
REGIONAL O
DE O
SAÚDE O
DA O
GRANDE O

Av. O
Dr. O
Enéas O
de O
Carvalho O
Aguiar O
, O
s O
/ O
n O
, O
subsolo O
do O
PAMB O
altura O
do O
n.º O
600 O
da O
Av. O
Rebouças O
UFAR O
UFAR O
MATERIAIS O
( O
Almoxarifado O
da O
Unidade O
Farmacotécnica O
Hospitalar O
) O
Av. O
º O
Dr. O
Ovídio O
Pires O
de O
Campos O
, O
8 O
. O

6 O
Av. O
Nelson O
Severino O
Zambon O
, O
122 O
Fragata O
Marilia O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O

| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O

FACULDADE O
DE O
MEDICINA O
DE O
BOTUCATU O
ITEM O
: O

7 O
Av. O
Professor O
Mario O
Rubens O
Guimarães O
Montenegro O
, O
S O
/ O
N O
Botucatu O

adote O
a O
redação O
seguinte O
: O

Se O
NENHUM O
OUTRO O
LICITANTE O
ACEITAR O
o O
fornecimento O
pelas O
condições O
da O
detentora O
da O
Ata O
, O
3.2 O
. O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O

Não O
retirar O
o O
instrumento O
equivalente O
, O
no O
prazo O
estabelecido O
pelo O
ÓRGÃO O
PARTICIPANTE O

Não O
aceitar O
reduzir O
o O
seu O
preço O
registrado O
, O
na O
hipótese O
deste O
se O
tornar O
superior O
àqueles O
contratante O
, O
sem O
justificativa O
aceitável O
; O
praticados O
no O
mercado O
; O
87 O
, O
inciso B-INCISO
IV I-INCISO
, O
da O
Lei B-LEI
Federal I-LEI
nº I-LEI
8.666/93 I-LEI
; O
Federal O
nº O
10.520/02 O
. O

For O
declarado O
inidôneo O
para O
licitar O
ou O
contratar O
com O
a O
Administração O
nos O
termos O
do O
artigo O

For O
impedido O
de O
licitar O
e O
contratar O
com O
a O
Administração O
nos O
termos O
do O
artigo B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
da O
Lei O

A O
existência O
de O
preços O
registrados O
não O
obriga O
a O
Administração O
a O
firmar O
as O
contratações O
decorrentes O
da O
Ata O
de O
Registro O
de O
Preços O
, O
ficando-lhe O
facultada O
à O
utilização O
de O
outros O
meios O
, O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
respeitada O
a O
legislação O
relativa O
às O
licitações O
, O
sendo O
assegurado O
ao O
beneficiário O
do O
registro O
a O
preferência O
de O
contratação O
em O
igualdade O
de O
condições O
. O

A O
contratação O
dos O
FORNECEDORES O
pelo O
ÓRGÃO O
PARTICIPANTE O
será O
formalizada O
pela O
emissão O
de O
nota O
de O
empenho O
. O

O O
Sistema O
Eletrônico O
de O
Aplicação O
e O
Registro O
de O
Sanções O
Administrativas O
e-Sanções O
, O
no O
endereço O
http://www.esancoes.sp.gov.br O
, O
o O
Cadastro O
Nacional O
de O
Empresas O
Inidôneas O
e O
Suspensas O
CEIS O
, O
no O
endereço O
http://www.portaltransparencia.gov.br/sancoes/ceis O
, O
o O
Cadastro O
Nacional O
de O
Condenações O
Cíveis O
por O
Atos O
de O
Improbidade O
Administrativa O
e O
Inelegibilidade O
CNIA O
, O
do O
Conselho O
Nacional O
de O
Justiça O
, O
no O
endereço O
http://www.cnj.jus.br/improbidade_adm/consultar_requerido.php O
( O
quanto O
ao O
nome O
da O
pessoa O
jurídica O
licitante O
e O
também O
de O
seu O
sócio O
majoritário O
artigo O
12 O
da O
Lei B-LEI
Federal I-LEI
n I-LEI
° I-LEI
8.429/1992 I-LEI
) O
, O
o O
Cadastro O
Nacional O
de O
Empresas O
Punidas O
CNEP O
, O
no O
endereço O
http://www.portaltransparencia.gov.br/sancoes/cnep O
, O
o O
Cadastro O
Estadual O
de O
Empresas O
Punidas O
CEEP O
, O
no O
endereço O
http://www.corregedoria.sp.gov.br/PesquisaCEEP.aspx O
, O
e O
a O
Relação O
de O
apenados O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, I-LOCAL
2º I-LOCAL
andar/200|CEP I-LOCAL
05403-000|São I-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, O
SP O
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O

3066-8185 O
publicada O
pelo O
Tribunal B-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
Contas I-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Estado I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
São I-ORGANIZACAO
Paulo I-ORGANIZACAO
, O
no O
endereço O
https://www.tce.sp.gov.br/apenados O
, O
deverão O
ser O
consultados O
previamente O
à O
celebração O
da O
contratação O
, O
observando-se O
o O
item O
2.2 O
do O
Edital O
. O

São O
Paulo O
, O
_ O
_ O
_ O
_ O
de O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
de O
20XX O
. O

Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, O
2º O
andar/200|CEP O
05403-000| O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, I-LOCAL
SP I-LOCAL
| O
Fone O
: O
( O
11 O
) O
3066-8185 O
PELO O
ÓRGÃO O
GERENCIADOR O
: O

VI O
FICHA O
DE O
AVALIAÇÃO O
DE O
AMOSTRAS O

Processo O
nº O
: O
PERP O
nº O
: O
Assunto O
: O

SES-PRC-2021/28901 O
255/2021 O
SONDAS O
ENTERAIS O
E O
OUTROS O
, O
DE O
USO O
AMBULATORIAL O
E O
HOSPITALAR O

Descritivo O
: O
Código O
Siafísico O
: O

Dados O
da O
Empresa O
e O
Produto O
Licitante O
: O
Nome O
comercial O
/ O
Marca O
: O
Fabricante O
: O
Procedência O
: O

Detentor O
do O
Registro O
no O
MS O
: O
Número O
do O
Registro O
no O
MS O
: O
Embalagem O
comercial O
: O

Rótulo O
/ O
Folders O
/ O
Catálogos O
/ O
Ficha O
Técnica O
Obs O
. O

Declaramos O
que O
a O
licitante O
acima O
identificada O
, O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O

_ O
as O
exigências O
solicitadas O
em O
Edital O
. O

FICHA O
DE O
AVALIAÇÃO O
DE O
AMOSTRAS O

Código O
do O
Siafisico O
: O
Dados O
da O
Empresa O
e O
Produto O
Licitante O
: O
Nome O
comercial O
/ O
Marca O
: O
Fabricante O
: O
Procedência O
: O
Detentor O
do O
Registro O
no O
MS O
: O
Número O
Memorial O
do O
Registro O
no O
MS O
: O
Embalagem O
comercial O
: O

Rótulo O
/ O
Folders O
/ O
Catálogos O
/ O
Ficha O
Técnica O

Inadequado O
Atende O
Av. B-LOCAL
Dr. I-LOCAL
Enéas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, O
2º O
andar/200|CEP O
05403-000| O
São B-LOCAL
Paulo I-LOCAL
, I-LOCAL
SP I-LOCAL

E O
OUTROS O
, O
DE O
USO O
AMBULATORIAL O
E O
HOSPITALAR O

Descritivo O
: O
Código O
do O
Siafisico O
: O

VII O
MODELO O
DE O
PROTOCOLO O
DE O
ENTREGA O
DE O
AMOSTRA(S O
) O

( O
Modelo O
deve O
ser O
emitido O
em O
papel O
que O
contenha O
a O
denominação O
ou O
razão O
social O
da O
empresa O
licitante O
) O

À O
SECRETARIA B-ORGANIZACAO
DE I-ORGANIZACAO
ESTADO I-ORGANIZACAO
DA I-ORGANIZACAO
SAÚDE I-ORGANIZACAO

SÃO B-LOCAL
PAULO I-LOCAL
SP I-LOCAL
Avenida B-LOCAL
Doutor I-LOCAL
Éneas I-LOCAL
de I-LOCAL
Carvalho I-LOCAL
Aguiar I-LOCAL
, I-LOCAL
188 I-LOCAL
, O
2º O
andar O
sala O

e O
seguintes O
do O
Edital O
e O
parte O

deles O
são O
obtidos O
gratuitamente O
pela O
internet O
. O

A O
presente O
licitação O
tem O
por O
objeto O
a O
prestação O
de O
serviços O
de O
limpeza O
e O
higienização O
de O
até O
100 O
( O
cem O
) O
bebedouros O
de O
água O
gelada O
/ O
natural O
( O
de O
gabinete O
/ O
coluna O
, O
conjugado O
, O
de O
mesa O
e O
bebedouros O
acessíveis O
) O
, O
mensalmente O
, O
nas O
dependências O
da O
Assembleia B-ORGANIZACAO
Legislativa I-ORGANIZACAO
do I-ORGANIZACAO
Estado I-ORGANIZACAO
de I-ORGANIZACAO
São I-ORGANIZACAO
Paulo I-ORGANIZACAO
Edifício O
Sede O
e O
Anexos O
, O
pelo O
regime O
de O
empreitada O
por O
preço O
unitário O
, O
conforme O
especificações O
e O
condições O
estabelecidas O
no O
Memorial O
Descritivo O
/ O
Projeto O
Básico O
e O
na O
minuta O
do O
contrato O
e/ou O
no O
instrumento O
hábil O
equivalente O
( O
Autorização O
de O
Compra O
ou O
Ordem O
de O
Execução O
de O
Serviço O
) O
, O
que O
integram O
o O
presente O
Edital O
. O

A O
sessão O
pública O
de O
processamento O
do O
Pregão O
Eletrônico O
será O
realizada O
no O
endereço O
eletrônico O
www.bec.sp.gov.br O
ou O
www.bec.fazenda.sp.gov.br O
, O
no O
dia O
e O
hora O
mencionados O
neste O
Edital O
e O
será O
conduzida O
pelo O
pregoeiro O
com O
o O
auxílio O
da O
equipe O
de O
apoio O
, O
designados O
nos O
autos O
do O
processo O
em O
epígrafe O
e O
indicados O
no O
sistema O
pela O
autoridade O
competente O
. O

Informações O
na O
Comissão O
Permanente O
de O
Licitação O
, O
telefones O
( O
11 O
) O
3886-6521/ O
3886-6872 O
e O
fac O
simile O
( O
11 O
) O
3886-7403 O
. O

DATA O
E O
HORA O
DA O
ABERTURA O
DA O
SESSÃO O

do O
consórcio O
de O
empresas O
, O
qualquer O
que O
seja O
sua O
forma O
de O
constituição O

de O
empresas O
/ O
cooperativas O
declaradas O
inidôneas O
para O
licitar O
ou O
contratar O
com O
a O
Administração O
Pública O
ou O
punidas O
, O
nos O
termos O
do O
art. B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
, O
inciso B-INCISO
IV I-INCISO
, O
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
8.666/1993 I-LEI
, O
e O
do O
art. B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
, O
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
10.520/2002 I-LEI
; O

de O
empresas O
/ O
cooperativas O
punidas O
com O
suspensão O
temporária O
para O
licitar O
ou O
contratar O
com O
a O
ALESP B-ORGANIZACAO
, O
nos O
termos O
do O
art. B-ARTIGO
87 I-ARTIGO
, O
inciso B-INCISO
III I-INCISO
, O
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
8.666/1993 I-LEI
; O

de O
empresas O
/ O
pessoas O
nas O
situações O
previstas O
no O
artigo B-ARTIGO
9º I-ARTIGO
e O
incisos O
da O
Lei B-LEI
nº I-LEI
8.666/93 I-LEI
( O
autor O
do O
projeto O
, O
básico O
ou O
executivo O
, O
pessoa O
física O
ou O
jurídica O
; O
empresa O
, O
isoladamente O
ou O
em O
consórcio O
, O
responsável O
pela O
elaboração O
do O
projeto O
básico O
ou O
executivo O
ou O
da O
qual O
o O
autor O
do O
projeto O
seja O
dirigente O
, O
gerente O
, O
acionista O
ou O
detentor O
de O
mais O
de O
5 O
% O
( O
cinco O
por O
cento O
) O
do O
capital O
com O
direito O
a O
voto O
ou O
controlador O
, O
responsável O
técnico O
ou O
subcontratado O
; O
servidor O
ou O
dirigente O
de O
órgão O
ou O
entidade O
contratante O
ou O
responsável O
pela O
licitação O
) O

Para O
o O
exercício O
do O
direito O
de O
preferência O
de O
que O
trata O
o O
subitem O
5.6 O
. O
, O
bem O
como O
para O
a O
fruição O
do O
benefício O
da O
habilitação O
com O
irregularidade O
fiscal O
previsto O
na O
letra O
empresa O
de O
pequeno O
porte O
, O
ou O
ainda O
de O
cooperativa O
que O
preencha O
as O
condições O
estabelecidas O
no O
artigo B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
, O
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
11.488/2007 I-LEI
, O
deverá O
constar O
do O
registro O
da O
licitante O
junto O
ao O
CAUFESP O
. O

O O
valor O
total O
correspondente(s O
) O
à(s O
) O
proposta(s O
) O
deverá(ão O
) O
ser O
inserido(s O
) O
no(s O
) O
campo(s O
) O
disponível(is O
) O
no O
endereço O
www.bec.sp.gov.br O
ou O
www.bec.fazenda.sp.gov.br O
na O
opção O
PREGAOENTREGAR O
PROPOSTA O
, O
desde O
a O
divulgação O
da O
íntegra O
do O
edital O
no O
referido O
endereço O
eletrônico O
, O
até O
o O
dia O
e O
horário O
previstos O
no O
preâmbulo O
para O
a O
abertura O
da O
sessão O
pública O
, O
devendo O
a O
licitante O
, O
para O
formulá-las O
, O
assinalar O
a O
declaração O
de O
que O
cumpre O
integralmente O
os O
requisitos O
de O
habilitação O
constantes O
do O
edital O
. O

O O
valor O
dos O
bens O
ou O
da O
prestação O
dos O
serviços O
será O
ofertado O
no O
formulário O
eletrônico O
próprio O
, O
em O
moeda O
corrente O
nacional O
, O
em O
algarismos O
, O
apurados O
nos O
termos O
do O
subitem O
, O
3.4 O
. O

sem O
inclusão O
de O
qualquer O
encargo O
financeiro O
ou O
previsão O
inflacionária O
. O

Nos O
preços O
propostos O
deverão O
estar O
incluídos O
, O
além O
do O
lucro O
, O
todas O
as O
despesas O
e O
custos O
, O
como O
por O
exemplo O
: O
transportes O
, O
tributos O
de O
qualquer O
natureza O
e O
todas O
as O
despesas O
, O
diretas O
ou O
indiretas O
, O
relacionadas O
com O
a O
prestação O
de O
serviços O
objeto O
da O
presente O
licitação O
. O

O O
prazo O
de O
validade O
da O
proposta O
será O
de O
60 O
( O
sessenta O
) O
dias O
. O

sem O
inclusão O
de O
qualquer O
encargo O
financeiro O
ou O
previsão O
inflacionária O

A O
proposta O
de O
preço O
deverá O
ser O
orçada O
em O
valores O
vigentes O
à O
data O
de O
sua O
apresentação O
, O
que O
será O
considerada O
a O
data O
de O
referência O
de O
preços O
. O

O O
arquivo O
contendo O
a O
Proposta O
Comercial O
preenchida O
( O
nos O
termos O
do O
modelo O
de O
que O
trata O
o O
Anexo O
II O
) O

SERÁ O
ENVIADA O
SOMENTE O
PELO O
AUTOR O
DA O
OFERTA O
DE O
MENOR O
VALOR O
, O
no O
momento O
e O
nas O
condições O
indicadas O
no O
5 O
subitem O
5.8.1 O
. O

e O
seguintes O
, O
quando O
poderá O
ser O
objeto O
de O
apreciação O
por O
todas O
as O
licitantes O
. O

e O
os O
valores O
lançados O
no O
formulário O
eletrônico O
de O
encaminhamento O
da O
proposta O
, O
prevalecerão O
estes O
últimos O
. O

Os O
valores O
total O
e O
unitário O
ofertados O
serão O
irreajustáveis O
e O
deverão O
corresponder O
ao O
preço O
final O
, O
nele O
incluídos O
os O
acréscimos O
constantes O
do O
modelo O
de O
Proposta O
Comercial O
ou O
benefícios O
que O
afetem O
o O
valor O
dos O
serviços O
e O
materiais O
, O
tais O
como O
isenções O
, O
imunidades O
ou O
outros O
de O
qualquer O
natureza O
, O
de O
sorte O
que O
o O
preço O
proposto O
na O
Proposta O
Comercial O
da O
licitante O
corresponda O
ao O
valor O
final O
a O
ser O
despendido O
pela O
ALESP B-ORGANIZACAO
, O
salvo O
os O
casos O
de O
imposto O
já O
retido O
antecipadamente O
por O
sujeição O
passiva O
, O
e O
os O
casos O
de O
empresas O
cujo O
documento O
fiscal O
de O
venda O
é O
emitido O
fora O
do O
Estado O
de O
São O
Paulo O
. O

A O
fim O
de O
dar O
cumprimento O
ao O
previsto O
no O
, O
subitem O

as O
licitantes O
sujeitas O
à O
legislação O
do O
ICMS O
, O
no O
âmbito O
do O
Estado O
de O
São O
Paulo O
, O
deverão O
proceder O
ao O
desconto O
do O
valor O
equivalente O
ao O
imposto O
dispensado O
na O
Proposta O
Comercial O
e O
no O
lance O
ofertado O
, O
referente O
à O
concessão O
de O
isenção O
prevista O
no O
Convênio O
n O
° O
26/2003 O
, O
celebrado O
e O
ratificado O
( O
Ato O
Declaratório O
n O
° O
05/2003 O
) O
pelo O
Conselho O
Nacional O
de O
Política O
Fazendária O
CONFAZ O
, O
tendo O
em O
vista O
a O
Lei B-LEI
Complementar I-LEI
n I-LEI
° I-LEI
24 I-LEI
, O
de O
7 B-TEMPO
de I-TEMPO
janeiro I-TEMPO
de I-TEMPO
1975 I-TEMPO
, O
observando-se O
, O
ainda O
, O
os O
termos O
do O
Regulamento O
do O
ICMS O
, O
em O
vigor O
, O
ou O
seja O
, O
o O
preço O
ofertado O
na O
proposta O
corresponderá O
ao O
valor O
líquido O
( O
sem O
ICMS O
) O
. O

Havendo O
divergência O
entre O
as O
especificações O
do O
objeto O
constantes O
no O
Sistema O
da O
Bolsa O
Eletrônica O
de O
Compras O
( O
BEC O
) O
e O
aquelas O
previstas O
no O
Memorial O
Descritivo O
que O
acompanha O
este O
Edital O
, O
deverão O
prevalecer O
as O
últimas O
, O
ou O
seja O
, O
para O
cotação O
e O
execução O
e/ou O
fornecimento O
deste O
objeto O
deverão O
ser O
atendidas O
as O
especificações O
que O
acompanham O
este O
Edital O
. O

O O
julgamento O
da O
habilitação O
se O
processará O
na O
forma O
prevista O
no O
subitem O
5.9 O
. O

deste O
Edital O
, O
mediante O
o O
exame O
dos O
documentos O
a O
seguir O
relacionados O
, O
os O
quais O
dizem O
respeito O
a O
: O

no O
caso O
de O
empresário O
individual O
: O
Registro O
empresarial O
na O
Junta O
Comercial O

no O
caso O
da O
sociedade O
empresária O
: O
ato O
constitutivo O
, O
estatuto O
ou O
contrato O
social O
atualizado O
e O
registrado O
na O
Junta O
Comercial O
e O
documentos O
de O
eleição O
ou O
designação O
dos O
atuais O
administradores O
. O

no O
caso O
de O
sociedades O
não-empresárias O
: O
ato O
constitutivo O
atualizado O
e O
registrado O
no O
Registro O
Civil O
de O
Pessoas O
Jurídicas O
, O
acompanhado O
de O
prova O
da O
diretoria O
em O
exercício O
. O

no O
caso O
de O
sociedade O
empresária O
estrangeira O
em O
funcionamento O
no O
país O
: O
Decreto O
de O
autorização O
e O
ato O
de O
registro O
ou O
autorização O
para O
funcionamento O
expedido O
pelo O
órgão O
competente O
, O
quando O
a O
atividade O
assim O
o O
exigir O
. O

e O
b O
) O
certidão O
de O
regularidade O
de O
débito O
com O
as O
Fazendas O
Estadual O
e O
Municipal O
, O
da O
sede O
ou O
do O
domicílio O
da O
licitante O
( O
ou O
declaração O
de O
isenção O
ou O
de O
não-incidência O
, O
assinada O
pelo O
representante O
legal O
da O
empresa O
, O
sob O
as O
penas O
da O
lei O
) O
; O

e O
c O
) O
certidão O
de O
regularidade O
de O
débito O
para O
com O
o O
Fundo O
de O
Garantia O
por O
Tempo O
de O
Serviço O
( O
FGTS O
) O
; O

e O
d O
) O
certidão O
conjunta O
( O
negativa O
de O
débitos O
ou O
positiva O
com O
efeitos O
de O
negativa O
) O
de O
regularidade O
de O
contribuições O
previdenciárias O
, O
de O
tributos O
federais O
e O
da O
dívida O
ativa O
da O
União O
; O
e O
e O
) O
prova O
de O
inexistência O
de O
débitos O
inadimplidos O
perante O
a O
Justiça O
do O
Trabalho O
, O
mediante O
a O
apresentação O
de O
certidão O
negativa O
( O
CNDT O
) O
, O
ou O
positiva O
com O
efeitos O
de O
negativa O
, O
nos O
termos O
do O
Título O
VII-A O
da O
Consolidação O
das O
Leis O
do O
Trabalho O
, O
aprovada O
pelo O
Decreto-Lei B-DECRETO
nº I-DECRETO
5.452 I-DECRETO
, O
de O
1º B-TEMPO
de I-TEMPO
maio I-TEMPO
de I-TEMPO
1943 I-TEMPO
. O

As O
microempresas O
e O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
, O
bem O
como O
as O
cooperativas O
de O
consumo O
enquadradas O
, O
respectivamente O
, O
nas O
hipóteses O
da O
Lei B-LEI
Complementar I-LEI
nº I-LEI
123/2006 I-LEI
e O
do O
artigo B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
11488/2007 I-LEI
, O
deverão O
apresentar O
todos O
os O
documentos O
fiscais O
relacionados O
, O
no O
subitem O

ainda O
que O
contenham O
restrição O
quanto O
à O
regularidade O
fiscal O
. O

Certidão O
negativa O
de O
falência O
e O
concordata O
/ O

recuperação O
judicial O
, O
expedida O
pelo O
distribuidor O
da O
sede O
da O
matriz O
da O
pessoa O
jurídica O
. O

no O
caso O
de O
apresentação O
de O
certidão O
positiva O
, O
a O
licitante O
deverá O
juntar O
certidão O
de O
objeto O
e O
pé O
expedida O
pelo O
ofício O
competente O
. O

Se O
à O
licitante O
não O
se O
aplicar O
a O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
11.101/2005 I-LEI
, O
a O
certidão O
mencionada O
na O
letra O
deverá O
ser O
substituída O
por O
certidão O
negativa O
de O
ações O
de O
insolvência O
civil O
. O

Em O
atendimento O
à O
Súmula O
nº O
50 O
do O
TCE B-ORGANIZACAO
/ O
SP O
, O
a O
Administração O
permitirá O
a O
participação O
de O
empresas O
que O
estejam O
em O
recuperação O
judicial O
, O
desde O
que O
apresentado O
o O
Plano O
de O
Recuperação O
já O
homologado O
pelo O
juízo O
competente O
e O
em O
pleno O
vigor O
durante O
a O
fase O
de O
habilitação O
, O
sem O
prejuízo O
do O
atendimento O
a O
todos O
os O
requisitos O
de O
habilitação O
econômico-financeira O
estabelecidos O
no O
Edital O
. O

Atestado(s O
) O
de O
capacidade O
técnica O
, O
expedido(s O
) O
por O
pessoa O
jurídica O
de O
direito O
público O
ou O
privado O
, O
no O
qual O
conste O
que O
a O
empresa O
licitante O
prestou O
serviços O
com O
características O
similares O
e O
compatíveis O
ao O
solicitado O
neste O
Pregão O
, O
independentemente O
de O
quantitativos O
ou O
percentuais O
, O
podendo O
ser O
apresentado O
mais O
de O
um O
atestado O
. O

ARTIGO B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
, O
XXXIII O
, O
CF/88 O
a O
) O
declaração O
de O
acordo O
com O
o O
modelo O
de O
declaração O
apresentado O
no O
Anexo O
IV O
deste O
Edital O
, O
em O
cumprimento O
ao O
disposto O
no O
art. B-ARTIGO
7º I-ARTIGO
, O
XXXIII O
, O
da O
Constituição O
Federal/88 O
( O
art. B-ARTIGO
27 I-ARTIGO
, O
V O
, O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
8.666/1993 I-LEI
) O

Se O
a O
licitante O
for O
a O
matriz O
, O
todos O
os O
documentos O
deverão O
estar O
em O
nome O
da O
matriz O
. O

Se O
a O
licitante O
for O
a O
filial O
, O
todos O
os O
documentos O
deverão O
estar O
em O
nome O
da O
filial O
, O
salvo O
no O
tocante O
a O
certidão O
à O
negativa O
de O
falência O
e O
concordata O
/ O
recuperação O
judicial O
, O
que O
é O
expedida O
pelo O
distribuidor O
da O
sede O
da O
matriz O
da O
pessoa O
jurídica O
. O

A O
análise O
das O
propostas O
pelo O
Pregoeiro O
visará O
ao O
atendimento O
das O
condições O
estabelecidas O
neste O
Edital O
e O
seus O
anexos O
. O

Serão O
desclassificadas O
as O
propostas O
: O
a O
) O
cujo O
objeto O
não O
atenda O
as O
especificações O
, O
prazos O
e O
condições O
fixados O
no O
Edital O
; O
ou O
b O
) O
que O
apresentem O
preço O
baseado O
exclusivamente O
em O
proposta O
das O
demais O
licitantes O
; O
ou O
c O
) O
que O
por O
ação O
da O
licitante O
ofertante O
contenham O
elementos O
que O
permitam O
a O
sua O
identificação O
. O

Os O
lances O
deverão O
ser O
formulados O
em O
valores O
distintos O
e O
decrescentes O
, O
inferiores O
à O
proposta O
de O
menor O
preço O
, O
ou O
em O
valores O
distintos O
e O
decrescentes O
inferiores O
ao O
do O
último O
valor O
apresentado O
pela O
própria O
licitante O
ofertante O
, O
observada O
, O
em O
ambos O
os O
casos O
, O
a O
redução O
mínima O
entre O
eles O
de O
R$ O
100,00 O
( O
cem O
reais O
) O
, O
aplicável O
, O
inclusive O
, O
em O
relação O
ao O
primeiro O
formulado O
, O
prevalecendo O
o O
primeiro O
lance O
recebido O
, O
quando O
ocorrerem O
2 O
( O
dois O
) O
ou O
mais O
lances O
do O
mesmo O
valor O
. O

ou O
nos O
sucessivos O
períodos O
de O
prorrogação O
automática O
. O

Não O
havendo O
novos O
lances O
ofertados O
nas O
condições O
, O
estabelecidas O
no O
subitem O

Não O
havendo O
novos O
lances O
ofertados O
nas O
condições O
, O
estabelecidas O
no O
subitem O
5.4.2.1 O
. O

Com O
base O
na O
classificação O
a O
, O
que O
alude O
o O
subitem O

Com O
base O
na O
classificação O
a O
, O
que O
alude O
o O
subitem O
5.5 O
. O

será O
assegurado O
o O
direito O
de O
preferência O
às O
licitantes O
microempresas O
e O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
ou O
cooperativas O
( O
que O
preencham O
as O
condições O
estabelecidas O
no O
artigo B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
11.488/2007 I-LEI
) O
, O
observadas O
as O
seguintes O
regras O
: O
5.6.1 O
. O

A O
convocação O
recairá O
sobre O
a O
licitante O
vencedora O
de O
sorteio O
, O
no O
caso O
de O
haver O
propostas O
empatadas O
, O
nas O
condições O
do O
subitem O
5.6.1 O
. O

Serão O
desconsideradas O
para O
os O
efeitos O
previstos O
no O
subitem O

as O
propostas O
melhor O
classificadas O
que O
contemplem O
valores O
resultantes O
de O
evidente O
equívoco O
de O
digitação O
, O
apurado O
durante O
a O
etapa O
de O
lances O
. O

Não O
havendo O
a O
apresentação O
de O
novo O
preço O
, O
inferior O
ao O
preço O
da O
proposta O
melhor O
classificada O
, O
serão O
convocadas O
para O
o O
exercício O
do O
direito O
de O
preferência O
, O
respeitada O
a O
ordem O
de O
classificação O
, O
as O
demais O
microempresas O
ou O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
ou O
cooperativas O
, O
cujos O
valores O
das O
propostas O
se O
enquadrem O
nas O
condições O
indicadas O
no O
subitem O

Caso O
a O
detentora O
da O
melhor O
oferta O
, O
de O
acordo O
com O
a O
classificação O
, O
de O
que O
trata O
o O
subitem O
5.5 O
. O

seja O
microempresa O
ou O
empresa O
de O
pequeno O
porte O
, O
ou O
cooperativa O
, O
não O
será O
assegurado O
o O
direito O
de O
preferência O
, O
passando-se O
, O
desde O
logo O
, O
à O
negociação O
do O
preço O
. O

Para O
o O
exame O
da O
aceitabilidade O
do O
preço O
, O
o O
autor O
da O
oferta O
de O
menor O
valor O
deverá O
encaminhar O
o O
arquivo O
contendo O
sua O
Proposta O
Comercial O
por O
meio O
do O
Sistema O
BEC O
, O
através O
da O
opção O
de O
anexar O
arquivo O
do O
próprio O
sistema O
ou O
, O
quando O
determinado O
, O
para O
o O
correio O
eletrônico O
cplalesp@gmail.com O
, O
devendo O
constar O
os O
valores O
totais O
e O
unitários O
e/ou O
planilha O
de O
preços O
, O
conforme O
o O
caso O
; O
5.8.1.1 O
. O

Será O
admitido O
à O
licitante O
esclarecer O
e O
corrigir O
erros O
, O
incorreções O
ou O
omissões O
no O
preenchimento O
dos O
valores O
da O
Proposta O
Comercial O
e/ou O
da O
Planilha O
de O
Composição O
de O
Custos O
( O
quando O
houver O
) O
, O
desde O
que O
possam O
ser O
ajustadas O
sem O
a O
necessidade O
de O
majoração O
do O
preço O
ofertado O
e O
desde O
que O
se O
comprove O
que O
este O
é O
suficiente O
para O
arcar O
com O
todos O
os O
custos O
da O
contratação O
. O

A O
inexequibilidade O
dos O
valores O
referentes O
a O
itens O
ou O
tópicos O
isolados O
da O
Proposta O
Comercial O
ou O
da O
Planilha O
de O
Composição O
de O
Custos O
( O
quando O
houver O
) O
, O
desde O
que O
não O
contrariem O
instrumentos O
, O
legais O
ou O
na O
hipótese O
do O
subitem O

não O
caracterizará O
motivo O
suficiente O
para O
a O
desclassificação O
da O
licitante O
. O

O O
critério O
de O
aceitabilidade O
dos O
preços O
ofertados O
será O
o O
de O
compatibilidade O
com O
os O
preços O
praticados O
no O
mercado O
e O
coerentes O
com O
a O
execução O
do O
objeto O
ora O
licitado O
. O

Se O
houver O
indícios O
de O
inexequibilidade O
da O
Proposta O
de O
Preços O
ou O
em O
caso O
de O
necessidade O
de O
esclarecimentos O
complementares O
, O
poderá O
ser O
efetuada O
diligência O
na O
forma O
do O
§ O
3º O
do O
artigo B-ARTIGO
43 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
nº I-LEI
8.666/1993 I-LEI
. O

A O
licitante O
que O
deixar O
de O
apresentar O
a O
documentação O
solicitada O
pelo O
Pregoeiro O
, O
no O
prazo O
que O
este O
fixar O
, O
será O
desclassificada O
. O

Considerada O
aceitável O
a O
oferta O
de O
menor O
preço O
, O
passará O
o O
Pregoeiro O
ao O
julgamento O
da O
habilitação O
, O
observando O
as O
seguintes O
diretrizes O
: O
a O
) O
verificação O
dos O
dados O
e O
informações O
do O
autor O
da O
oferta O
aceita O
, O
constantes O
do O
CAUFESP O
e O
extraídos O
dos O
documentos O
indicados O
no O
item O
4 O
. O

deste O
edital O
; O
b O
) O

caso O
os O
dados O
e O
informações O
constantes O
no O
CAUFESP O
não O
atendam O
aos O
requisitos O
estabelecidos O
no O
item O
4 O
. O

deste O
Edital O
, O
o O
Pregoeiro O
verificará O
a O
possibilidade O
de O
suprir O
ou O
sanear O
eventuais O
omissões O
ou O
falhas O
, O
mediante O
consultas O
efetuadas O
por O
outros O
meios O
eletrônicos O
hábeis O
de O
informações O
; O
b.1 O
) O
essa O
verificação O
será O
certificada O
pelo O
Pregoeiro O
na O
ata O
da O
sessão O
pública O
, O
devendo O
ser O
anexadas O
aos O
autos O
os O
documentos O
passíveis O
de O
obtenção O
por O
meio O
eletrônico O
, O
salvo O
impossibilidade O
devidamente O
certificada O
e O
justificada O
; O
b.2 O
) O
caso O
haja O
exigência O
de O
apresentação O
de O
índices O
contábeis O
, O
poderão O
ser O
utilizados O
os O
disponibilizados O
no O
CAUFESP O
, O
desde O
que O
dentro O
da O
validade O
, O
e O
, O
neste O
caso O
, O
estará O
dispensada O
a O
licitante O
de O
apresentar O
toda O
a O
documentação O
vinculada O
ao O
seu O
balanço O
eventualmente O
solicitada O
pelo O
Edital O
; O
c O
) O
a O
licitante O
poderá O
, O
ainda O
, O
suprir O
ou O
sanear O
eventuais O
omissões O
ou O
falhas O
, O
relativas O
ao O
cumprimento O
dos O
requisitos O
e O
condições O
de O
habilitação O
estabelecidos O
no O
Edital O
, O
mediante O
a O
apresentação O
de O
documentos O
, O
desde O
que O
os O
envie O
no O
curso O
da O
própria O
sessão O
pública O
do O
pregão O
e O
até O
a O
decisão O
sobre O
a O
habilitação O
, O
por O
meio O
de O
fac-símile O
para O
o O
número O
( O
11 O
) O
3886-7403 O
ou O
por O
correio O
eletrônico O
para O
o O
endereço O
cplalesp@gmail.com O
; O

a O
página O
do O
CAUFESP O
contendo O
as O
informações O
sobre O
a O
validade O
das O
certidões O
será O
juntada O
à O
documentação O
eventualmente O
encaminhada O
pela O
empresa O
, O
caso O
esta O
seja O
utilizada O
nos O
termos O
da O
letra O
d O
) O
a O
Administração O
não O
se O
responsabilizará O
pela O
eventual O
indisponibilidade O
dos O
meios O
eletrônicos O
hábeis O
de O
informações O
, O
no O
momento O
da O
verificação O
a O
que O
se O
refere O
a O
letra O
, O
que O
se O
refere O
a O
letra O
deste O
subitem O

ressalvada O
a O
indisponibilidade O
de O
seus O
próprios O
meios O
. O

Na O
hipótese O
de O
ocorrerem O
essas O
indisponibilidades O
e/ou O
não O
sendo O
supridas O
ou O
saneadas O
as O
eventuais O
omissões O
ou O
falhas O
, O
na O
forma O
prevista O
nas O
letrainabilitada O
, O
mediante O
decisão O
motivada O
; O

e O
) O
os O
originais O
ou O
cópias O
autenticadas O
dos O
documentos O
enviados O
na O
forma O
constante O
da O
letra O
deverão O
ser O
apresentados O
na O
Comissão O
Permanente O
de O
Licitação O
, O
localizada O
na O
Av. O
Pedro O
Álvares O
Cabral O
, O
201 O

Sala O
T-71 O
Térreo O
, O
São O
Paulo-SP O
, O

em O
até O
02 O
( O
dois O
) O
dias O
após O
o O
encerramento O
da O
sessão O
pública O
, O
sob O
pena O
de O
invalidade O
do O
respectivo O
ato O
de O
habilitação O
e O
a O
aplicação O
das O
penalidades O
cabíveis O
; O
12 O
e.1 O
) O
não O
será O
necessária O
a O
apresentação O
de O
originais O
ou O
cópias O
autenticadas O
em O
relação O
a O
documentos O
cuja O
autenticidade O
possa O
ser O
verificada O
por O
meio O
eletrônico O
; O
f O
) O
para O
habilitação O
de O
microempresas O
ou O
empresas O
de O
pequeno O
porte O
, O
ou O
de O
cooperativas O
que O
preencham O
as O
condições O
estabelecidas O
no O
artigo B-ARTIGO
34 I-ARTIGO
da O
Lei B-LEI
federal I-LEI
11.488/2007 I-LEI
, O
não O
será O
exigida O
comprovação O
de O
regularidade O
fiscal O
, O
mas O
será O
obrigatória O
a O
apresentação O
dos O
documentos O
indicados O
nas O
letrado O
subitem O
4.1.2 O
. O

deste O
Edital O
, O
ainda O
que O
veiculem O
restrições O
impeditivas O
à O
referida O
comprovação O
; O
g O
) O
constatado O
o O
cumprimento O
dos O
requisitos O
e O
condições O
estabelecidos O
no O
Edital O
, O
a O
licitante O
será O
habilitada O
e O
declarada O
vencedora O
do O
certame O
; O

h O
) O
por O
meio O
de O
aviso O
lançado O
no O
sistema O
, O
o O
Pregoeiro O
informará O
às O
demais O
licitantes O
que O
poderão O
consultar O
as O
informações O
cadastrais O
da O
licitante O
vencedora O
utilizando O
opção O
disponibilizada O
no O
próprio O
sistema O
para O
tanto O
. O

A O
licitante O
habilitada O
nas O
condições O
da O
letra O
9 O
. O
deverá O
comprovar O
sua O
regularidade O
fiscal O
, O
sob O
pena O
de O
decadência O
do O
direito O
à O
contratação O
, O
sem O
prejuízo O
da O
aplicação O
das O
sanções O
cabíveis O
. O

Essa O
verificação O
será O
certificada O
pelo O
Pregoeiro O
na O
ata O
da O
sessão O
pública O
, O
devendo O
ser O
anexados O
aos O
autos O
os O
documentos O
passíveis O
de O
obtenção O
por O
meio O
eletrônico O
, O
salvo O
impossibilidade O
devidamente O
certificada O
e O
justificada O
; O

A O
comprovação O
de O
que O
trata O
o O
subitem O
5.10 O
. O
deverá O
ser O
efetuada O
mediante O
a O
apresentação O
das O
competentes O
certidões O
negativas O
de O
débitos O
, O
ou O
positivas O
com O
efeitos O
de O
negativas O
, O
no O
prazo O
de O
5 O
( O
cinco O
) O
dias O
úteis O
, O
contado O
a O
partir O
do O
momento O
em O
que O
a O
licitante O
for O
declarada O
vencedora O
do O
certame O
, O
prorrogável O
por O
igual O
período O
, O
a O
critério O
da O
Administração O
. O

, O
Ocorrendo O
a O
habilitação O
na O
forma O
indicada O
na O
letra O
9 O
. O

a O
sessão O
pública O
será O
, O
suspensa O
pelo O
Pregoeiro O
, O
observados O
os O
prazos O
previstos O
no O
subitem O
5.11 O
. O

para O
que O
a O
licitante O
vencedora O
possa O
comprovar O
a O
regularidade O
fiscal O
de O
que O
tratam O
os O
subitens O
5.10 O
. O

ou O
sobre O
a O
prorrogação O
de O
prazo O
para O
a O
mesma O
comprovação O
, O
observado O
o O
disposto O
no O
indicado O
subitem O

ou O
sobre O
a O
prorrogação O
de O
prazo O
para O
a O
mesma O
comprovação O
, O
observado O
o O
disposto O
no O
indicado O
subitem O
5.11 O
. O

, O
o O
Pregoeiro O
, O
respeitada O
a O
ordem O
de O
classificação O
de O
que O
trata O
o O
subitem O
5.5 O
. O

examinará O
a O
oferta O
subsequente O
de O
menor O
preço O
, O
negociará O
com O
o O
seu O
autor O
, O
decidirá O
sobre O
a O
sua O
aceitabilidade O
e O
, O
em O
caso O
positivo O
, O
verificará O
as O
condições O
de O
habilitação O
e O
assim O
sucessivamente O
, O
até O
a O
apuração O
de O
uma O
oferta O
aceitável O
cujo O
autor O
atenda O
aos O
requisitos O
de O
habilitação O
, O
caso O
em O
que O
será O
declarado O
vencedor O
. O

Divulgado O
o O
vencedor O
ou O
, O
se O
, O
for O
o O
caso O
, O
saneada O
a O
irregularidade O
fiscal O
nos O
moldes O
dos O
subitens O
5.10 O
. O

o O
Pregoeiro O
informará O
às O
licitantes O
, O
por O
meio O
de O
mensagem O
lançada O
no O
sistema O
, O
que O
poderão O
interpor O
recurso O
, O
imediata O
e O
motivadamente O
, O
por O
meio O
eletrônico O
, O
utilizando O
para O
tanto O
, O
exclusivamente O
, O
campo O
, O
próprio O
disponibilizado O
no O
sistema O
. O

o O
Pregoeiro O
, O
por O
mensagem O
lançada O
no O
sistema O
, O
informará O
aos O
recorrentes O
que O
poderão O
apresentar O
memoriais O
contendo O
as O
razões O
de O
recurso O
, O
no O
prazo O
de O
3 O
( O
três O
) O
dias O
após O
o O
encerramento O
da O
sessão O
pública O
, O
e O
às O
demais O
licitantes O
que O
poderão O
apresentar O
contrarrazões O
, O
em O
igual O
número O
de O
dias O
, O
os O
quais O
começarão O
a O
correr O
do O
término O
do O
prazo O
para O
apresentação O
de O
memoriais O
, O
sendo-lhes O
assegurada O
vista O
imediata O
dos O
autos O
, O
na O
sala O
da O
Comissão O
Permanente O
de O
Licitação O
, O
sala O
T-71 O
, O
andar O
térreo O
do O
Palácio O
9 O
de O
Julho O
. O

Os O
memoriais O
de O
recurso O
e O
as O
contrarrazões O
serão O
oferecidas O
por O
meio O
eletrônico O
, O
no O
sítio O
www.bec.sp.gov.br O
ou O
www.bec.fazenda.sp.gov.br O
, O
opção O
RECURSO O
, O
e O
a O
apresentação O
de O
documentos O
relativos O
às O
peças O
antes O
indicadas O
, O
se O
houver O
, O
será O
efetuada O
mediante O
protocolo O
, O
na O
Comissão O
Permanente O
de O
Licitação O
, O
sala O
T-71 O
, O
andar O
Térreo O
do O
Palácio O
9 O
de O
Julho O
, O
observados O
os O
prazos O
estabelecidos O
no O
subitem O

A O
falta O
de O
interposição O
na O
forma O
prevista O
no O
subitem O
6.1 O
. O
importará O
a O
decadência O
do O
direito O
de O
recurso O
e O
o O
pregoeiro O
adjudicará O
o O
objeto O
do O
certame O
ao O
vencedor O
, O
na O
própria O
sessão O
, O
propondo O
à O
autoridade O
competente O
a O
homologação O
do O
procedimento O
licitatório O
. O

Decididos O
os O
recursos O
e O
constatada O
a O
regularidade O
dos O
atos O
praticados O
, O
a O
autoridade O
competente O
adjudicará O
o O
objeto O
da O
licitação O
à(s O
) O
licitante(s O
) O
vencedora(s O
) O
e O
homologará O
o O
procedimento O
licitatório O
, O
determinando O
a O
convocação O
do(s O
) O
beneficiário(s O
) O
para O
a O
assinatura O
do O
contrato O
ou O
do O
instrumento O
hábil O
equivalente O
( O
Autorização O
de O
Compra O
ou O
Ordem O
de O
Execução O
de O
Serviço O
) O
. O

O O
objeto O
desta O
licitação O
deverá O
ser O
entregue O
e/ou O
executado O
, O
conforme O
estabelecido O
no O
Memorial O
Descritivo O
/ O
Projeto O
Básico O
, O
correndo O
por O
conta O
da O
CONTRATADA O
as O
despesas O
de O
seguros O
, O
tributos O
, O
encargos O
trabalhistas O
e O
previdenciários O
decorrentes O
da O
execução O
do O
objeto O
do O
contrato O
. O

Ficará O
impedido O
de O
licitar O
e O
contratar O
com O
a O
Administração O
, O
pelo O
prazo O
de O
até O
5 O
( O
cinco O
) O
anos O
, O
ou O
enquanto O
perdurarem O
os O
motivos O
determinantes O
da O
15 O
punição O
, O
a O
licitante O
que O
, O
convocada O
dentro O
do O
prazo O
de O
validade O
de O
sua O
proposta O
, O
não O
assinar O
o O
contrato O
ou O
instrumento O
equivalente O
, O
não O
entregar O
documentação O
exigida O
para O
o O
certame O
, O
apresentar O
documentação O
falsa O
, O
ensejar O
o O
retardamento O
da O
execução O
do O
objeto O
da O
contratação O
, O
não O
mantiver O
a O
proposta O
, O
lance O
ou O
oferta O
, O
falhar O
ou O
fraudar O
na O
execução O
do O
contrato O
, O
comportar-se O
de O
modo O
inidôneo O
ou O
cometer O
fraude O
fiscal O
, O
sendo-lhe O
assegurada O
a O
defesa O
prévia O
. O

As O
penalidades O
serão O
aplicadas O
sem O
prejuízo O
das O
multas O
previstas O
neste O
Edital O
, O
após O
ter O
sido O
garantido O
o O
exercício O
do O
direito O
de O
defesa O
, O
sendo O
registradas O
no O
Siafísico O
. O

As O
notificações O
e O
intimações O
referentes O
às O
penalidades O
aplicadas O
poderão O
ser O
realizadas O
por O
meio O
de O
comunicação O
eletrônica O
, O
com O
aviso O
de O
recebimento O
devidamente O
juntado O
aos O
autos O
. O

Os O
valores O
devidos O
pela O
CONTRATADA O
à O
ALESP B-ORGANIZACAO
, O
em O
decorrência O
da O
aplicação O
de O
penalidades O
ou O
a O
título O
de O
indenização O
, O
serão O
abatidos O
do O
primeiro O
pagamento O
que O
lhe O
for O
devido O
, O
e O
, O
se O
não O
for O
suficiente O
, O
debitará O
de O
outros O
subsequentes O
, O
ou O
cobrados O
judicialmente O
, O
sem O
prejuízo O
da O
incidência O
de O
penalidades O
por O
inadimplência O
contratual O
. O

A O
adjudicatária O
estará O
obrigada O
a O
celebrar O
o O
contrato O
ou O
o O
instrumento O
hábil O
equivalente O
( O
Autorização O
de O
Compra O
ou O
Ordem O
de O
Execução O
de O
Serviço O
) O
, O
nas O
condições O
estabelecidas O
no O
ato O
convocatório O
e O
nos O
respectivos O
anexos O
. O

Constitui O
ainda O
condição O
para O
a O
celebração O
do O
contrato O
ou O
do O
instrumento O
hábil O
equivalente O
( O
Autorização O
de O
Compra O
ou O
Ordem O
de O
Execução O
de O
Serviço O
) O
, O
a O
inexistência O
de O
registro O
em O
nome O
da O
adjudicatária O
dos O
Créditos O
Não O
Quitados O
de O
Órgão O
e O
Entidades O
Estaduais O
do O
Estado O
de O
São O
Paulo O
respectiva O
celebração O
( O
Lei B-LEI
Estadual I-LEI
nº I-LEI
12.799 I-LEI
, O
de O
11/01/2008 B-TEMPO
, O
§ O
1º O
do O
art. B-ARTIGO
6º I-ARTIGO
) O
. O

A O
adjudicatária O
deverá O
assinar O
e O
devolver O
o O
contrato O
no O
prazo O
de O
07 O
( O
sete O
) O
dias O
úteis O
, O
a O
contar O
da O
convocação O
publicada O
no O
Diário O
Oficial O
do O
Estado O
, O
independentemente O
do O
envio O
ou O
não O
de O
notificação O
correspondente O
por O
outro O
meio O
, O
inclusive O
eletrônico O
. O

A O
recusa O
injustificada O
da O
adjudicatária O
em O
assinar O
e/ou O
devolver O
o O
contrato O
ou O
o O
instrumento O
hábil O
equivalente O
( O
Autorização O
de O
Compra O
ou O
Ordem O
de O
Execução O
de O
Serviço O
) O
caracterizará O
o O
descumprimento O
total O
da O
obrigação O
16 O
assumida O
, O
considerando-se O
decaído O
seu O
direito O
de O
vencedora O
e O
sujeitando-a O
às O
penalidades O
previstas O
no O
item O
específico O
deste O
Edital O
. O

Deverá O
ainda O
a O
adjudicatária O
exibir O
, O
no O
ato O
da O
assinatura O
do O
contrato O
ou O
do O
instrumento O
hábil O
equivalente O
( O
Autorização O
de O
Compra O
ou O
Ordem O
de O
Execução O
de O
Serviço O
) O
, O
como O
condição O
para O
a O
sua O
celebração O
: O
